Wi=Domingos:Ti=O -2.0
Wi=applications:Ti=I-PER -1.0
Wi=program:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Franco:Ti=O -4.0
Wi=Beijing-backed:Ti=I-LOC -2.0
Wi=quicken:Ti=I-MISC -1.0
Wi=preventative:Ti=O 1.0
Wi=Texas:Ti=I-PER -1.0
Wi=1-7:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Nunthorpe:Ti=O -4.0
Wi=Koepke:Ti=I-PER 4.0
Wi=Duma:Ti=I-ORG 10.0
Wi=hijackers:Ti=I-PER -1.0
Wi=Braga:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Netherlands:Ti=O -10.0
Wi=produced:Ti=O 4.0
Wi=Supply:Ti=O 1.0
Wi=Valletta:Ti=O -4.0
Wi=life:Ti=I-MISC -1.0
Wi=16-party:Ti=O 1.0
Wi=pennants:Ti=O 1.0
Wi=31,834,000:Ti=I-ORG -1.0
Wi=8th:Ti=I-PER -2.0
Wi=Slovak:Ti=I-LOC -1.0
Wi=TLUMACOV:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Seventy:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Navjot:Ti=O -1.0
Wi=Pre-electoral:Ti=I-LOC -1.0
Wi=distinct:Ti=I-MISC -1.0
Wi=one-half:Ti=O 3.0
Wi=14-month:Ti=I-PER -1.0
Wi=vice-chairmen:Ti=I-PER -1.0
Wi=complained:Ti=I-PER -2.0
Wi=Debbah:Ti=O -4.0
Wi=A.de:Ti=O -3.0
Wi=ejected:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Turner:Ti=I-PER 2.0
Wi=Bestop:Ti=I-ORG 1.0
Wi=dark-brown:Ti=O 1.0
Wi=continental:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Libyan:Ti=I-PER -1.0
Wi=twenty-second:Ti=I-MISC -1.0
Wi=location:Ti=O 1.0
Wi=shipload:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Avaz:Ti=I-MISC -1.0
Wi=95:Ti=O 2.0
Wi=552:Ti=I-ORG -1.0
Wi=epidemic:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Po:Ti=I-MISC -1.0
Wi=southeast:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Immaculate:Ti=I-ORG -4.0
Wi=manufacturers:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Saboteurs:Ti=O 2.0
Wi=vendors:Ti=I-ORG -2.0
Wi=IL:Ti=O -5.0
Wi=PSA:Ti=I-ORG 11.0
Wi=CITY:Ti=I-PER -3.0
Wi=fair:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Mariusz:Ti=I-PER 5.0
Wi=Prima:Ti=I-ORG 3.0
Wi=relinquished:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Opinion:Ti=I-LOC -1.0
Wi=2-0:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Omaha:Ti=I-LOC 7.0
Wi=x:Ti=I-PER -1.0
Wi=Rudd:Ti=I-PER 3.0
Wi=joined:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Despite:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Bollore:Ti=I-ORG 6.0
Wi=mental:Ti=O 2.0
Wi=Madagascar:Ti=I-LOC 6.0
Wi=riding:Ti=O 3.0
Wi=media:Ti=I-PER -2.0
Wi=raising:Ti=O 1.0
Wi=0400:Ti=I-MISC -1.0
Wi=geography:Ti=I-ORG -1.0
Wi=planned:Ti=I-PER -1.0
Wi=show:Ti=I-ORG -1.0
Wi=OGILVY:Ti=O -3.0
Wi=Coolee:Ti=I-LOC 1.0
Wi=1:05.219:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Mather:Ti=I-MISC -1.0
Wi=group:Ti=I-PER -1.0
Wi=transport:Ti=O 6.0
Wi=kuna:Ti=I-PER -1.0
Wi=ranks:Ti=I-LOC -1.0
Wi=borders:Ti=O 2.0
Wi=found:Ti=I-LOC -3.0
Wi=chanting:Ti=O 1.0
Wi=radio:Ti=I-LOC -5.0
Wi=unfocused:Ti=O 1.0
Wi=Giroix:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Crvena:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Luxembourg:Ti=O -8.0
Wi=Zylstra:Ti=I-LOC -1.0
Wi=approved:Ti=O 6.0
Wi=testimony:Ti=I-PER -1.0
Wi=defects:Ti=O 2.0
Wi=HIV:Ti=I-MISC 4.0
Wi=117:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Visitors:Ti=O 2.0
Wi=delegation:Ti=I-PER -1.0
Wi=ballpark:Ti=I-ORG -1.0
Wi=bpd:Ti=I-ORG -5.0
Wi=chairman:Ti=I-ORG -3.0
Wi=LUMPUR:Ti=I-ORG -2.0
Wi=IFOR:Ti=I-PER -1.0
Wi=Hashan:Ti=O -3.0
Wi=Armstrong:Ti=O -3.0
Wi=JERUSALEM:Ti=O -6.0
Wi=Nigerian:Ti=O -6.0
Wi=too:Ti=I-ORG -3.0
Wi=employee:Ti=O 2.0
Wi=examination:Ti=I-PER -1.0
Wi=Volker:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Leftist:Ti=I-MISC -1.0
Wi=consortium:Ti=I-PER -1.0
Wi=Pokka:Ti=I-PER -2.0
Wi=RUGBY:Ti=I-MISC 7.0
Wi=Cypriot:Ti=I-MISC 3.0
Wi=end:Ti=O 8.0
Wi=ferry:Ti=I-PER -1.0
Wi=certain:Ti=I-PER -1.0
Wi=out-of-town:Ti=O 2.0
Wi=practice:Ti=I-PER -1.0
Wi=Escravos:Ti=I-ORG 9.0
Wi=Moskal:Ti=I-ORG -1.0
Wi=designed:Ti=I-PER -1.0
Wi=Dally:Ti=I-PER 2.0
Wi=morose:Ti=O 3.0
Wi=Judicial:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Paulo:Ti=I-PER 3.0
Wi=cemented:Ti=I-ORG -1.0
Wi=al-Turabi:Ti=I-PER 1.0
Wi=quit:Ti=O 5.0
Wi=confining:Ti=O 1.0
Wi=20th:Ti=O 2.0
Wi=111:Ti=I-LOC -2.0
Wi=automatically:Ti=O 1.0
Wi=arose:Ti=O 1.0
Wi=infectious:Ti=O 2.0
Wi=hailed:Ti=I-PER -1.0
Wi=VfB:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Civil:Ti=I-PER -2.0
Wi=Gogele:Ti=O -2.0
Wi=586:Ti=I-ORG -1.0
Wi=fine:Ti=I-PER -2.0
Wi=network:Ti=O 3.0
Wi=en:Ti=O 1.0
Wi=volumes:Ti=I-PER -1.0
Wi=Asif:Ti=I-LOC -1.0
Wi=318-0655:Ti=O 2.0
Wi=overwork:Ti=I-LOC -1.0
Wi=SLUMP:Ti=I-ORG -2.0
Wi=earnings:Ti=I-MISC -3.0
Wi=7,011:Ti=O 3.0
Wi=boatload:Ti=I-LOC -1.0
Wi=STRIKE:Ti=I-ORG -1.0
Wi=tells:Ti=I-LOC -2.0
Wi=additional:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Agassi:Ti=O -8.0
Wi=Riza:Ti=O -4.0
Wi=Maru:Ti=I-MISC 4.0
Wi=experienced:Ti=I-ORG -1.0
Wi=airliner:Ti=I-ORG -1.0
Wi=FIORENTINA:Ti=I-ORG 5.0
Wi=1-106:Ti=I-PER -1.0
Wi=expert:Ti=O 3.0
Wi=Jerusalem:Ti=I-LOC 12.0
Wi=scrutiny:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Husaberg:Ti=O -3.0
Wi=Kiely:Ti=O -8.0
Wi=Hundreds:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Development:Ti=I-PER -2.0
Wi=Ischinger:Ti=I-PER 7.0
Wi=Esposito:Ti=I-PER 1.0
Wi=Thierry:Ti=I-PER 3.0
Wi=so-far:Ti=I-LOC -2.0
Wi=transfers:Ti=O 2.0
Wi=20:Ti=I-PER -3.0
Wi=Perfetti:Ti=O -4.0
Wi=trace:Ti=I-LOC -1.0
Wi=acts:Ti=I-PER -1.0
Wi=Wilmots:Ti=I-PER 3.0
Wi=N.J.:Ti=O -7.0
Wi=Banisadr:Ti=I-PER 7.0
Wi=workers:Ti=I-ORG -4.0
Wi=116:Ti=O 3.0
Wi=handsome:Ti=I-MISC -1.0
Wi=big:Ti=I-PER -1.0
Wi=YEDIOTH:Ti=I-PER -1.0
Wi=72-0:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Chistian:Ti=O -3.0
Wi=coming:Ti=I-MISC -1.0
Wi=can:Ti=I-LOC -3.0
Wi=including:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Peace:Ti=I-MISC 5.0
Wi=protection:Ti=I-LOC -1.0
Wi=5,120:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Palkhivala:Ti=I-PER 7.0
Wi=partnerships:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Haladas:Ti=I-ORG 4.0
Wi=Steeb:Ti=I-PER 1.0
Wi=Horst:Ti=O -5.0
Wi=1200:Ti=I-ORG -1.0
Wi=IL:Ti=I-LOC 8.0
Wi=closes:Ti=O 8.0
Wi=arrive:Ti=I-ORG -1.0
Wi=12.0:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Bovine:Ti=I-MISC 7.0
Wi=GmbH:Ti=O -3.0
Wi=575,000:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Foundation:Ti=I-ORG 4.0
Wi=McGilley:Ti=O -2.0
Wi=ounces:Ti=O 1.0
Wi=GOOCH:Ti=I-PER 4.0
Wi=funds:Ti=O 4.0
Wi=Headlines:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Sao:Ti=I-PER -2.0
Wi=trillion:Ti=O 4.0
Wi=neighbouring:Ti=O 4.0
Wi=Freeman:Ti=I-PER 2.0
Wi=Rambo:Ti=O -6.0
Wi=blow:Ti=O 3.0
Wi=WEAVER:Ti=O -4.0
Wi=stocks:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Atletico:Ti=I-PER -2.0
Wi=interpreted:Ti=O 1.0
Wi=12-mth:Ti=O 2.0
Wi=Baker:Ti=I-ORG 5.0
Wi=Offerman:Ti=I-ORG -1.0
Wi=scrutiny:Ti=O 2.0
Wi=5,124.053:Ti=I-PER -1.0
Wi=Aguas:Ti=I-LOC 3.0
Wi=Chindia:Ti=I-ORG 2.0
Wi=Kiev:Ti=I-LOC 7.0
Wi=replacements:Ti=I-PER -1.0
Wi=Waldorf:Ti=O -5.0
Wi=Mr.:Ti=O 2.0
Wi=film:Ti=I-LOC -1.0
Wi=recovering:Ti=I-LOC -1.0
Wi=domestic:Ti=I-ORG -2.0
Wi=164:Ti=O 3.0
Wi=UBS:Ti=I-PER -1.0
Wi=Israeli-Syrian:Ti=I-MISC 6.0
Wi=Nuestra:Ti=I-LOC 5.0
Wi=played:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Conte:Ti=I-PER 9.0
Wi=FOUR-YEAR:Ti=I-LOC -1.0
Wi=offences:Ti=I-MISC -2.0
Wi=dividenD:Ti=I-ORG -1.0
Wi=commotion:Ti=O 1.0
Wi=Alberta:Ti=I-PER -1.0
Wi=demanding:Ti=I-PER -1.0
Wi=Newt:Ti=O -1.0
Wi=Marcel:Ti=O -4.0
Wi=Latest:Ti=O 2.0
Wi=53rd:Ti=I-LOC -3.0
Wi=14-0-71-0:Ti=I-PER -2.0
Wi=VOIE:Ti=O -2.0
Wi=Breda:Ti=I-LOC 8.0
Wi=Arabs:Ti=I-MISC 8.0
Wi=Jerusalem:Ti=I-ORG 6.0
Wi=ablaze:Ti=O 1.0
Wi=RICHMOND:Ti=O -3.0
Wi=called:Ti=I-ORG -3.0
Wi=coverable:Ti=I-ORG -1.0
Wi=completely:Ti=I-ORG -1.0
Wi=reduce:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Goals:Ti=I-ORG -1.0
Wi=allow:Ti=O 3.0
Wi=Mabus:Ti=O -3.0
Wi=Emmanuel:Ti=I-PER 4.0
Wi=cracked:Ti=O 1.0
Wi=suits:Ti=O 1.0
Wi=JV:Ti=I-ORG -2.0
Wi=gesturing:Ti=I-PER -1.0
Wi=above:Ti=O 3.0
Wi=O'Brien:Ti=I-LOC -1.0
Wi=3:Ti=I-PER -4.0
Wi=Kansas:Ti=I-LOC 8.0
Wi=Camerlengo:Ti=I-PER 4.0
Wi=Dmitrieva:Ti=O -4.0
Wi=Creutzfeldt-Jakob:Ti=I-MISC 6.0
Wi=1.:Ti=I-LOC -1.0
Wi=callers:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Western-organised:Ti=I-MISC 7.0
Wi=Receipts:Ti=O 3.0
Wi=there:Ti=O 8.0
Wi=merely:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Anytime:Ti=I-ORG -1.0
Wi=outfit:Ti=O 3.0
Wi=NIS:Ti=O -4.0
Wi=Galina:Ti=O -2.0
Wi=Cannes:Ti=I-PER -2.0
Wi=Vale:Ti=I-ORG 8.0
Wi=emigrants:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Emese:Ti=I-PER 3.0
Wi=Harding:Ti=O -6.0
Wi=Frederic:Ti=I-PER 3.0
Wi=Hampshire:Ti=O -5.0
Wi=Conroy:Ti=I-PER 7.0
Wi=Bagwell:Ti=I-PER 1.0
Wi=our:Ti=O 8.0
Wi=Kremenchuk:Ti=O -2.0
Wi=PTT:Ti=I-MISC -4.0
Wi=cast:Ti=I-LOC -1.0
Wi=147.786:Ti=O 3.0
Wi=2:05:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Mo:Ti=I-LOC 5.0
Wi=Rameswaram:Ti=I-LOC 4.0
Wi=escaped:Ti=O 3.0
Wi=hovercrafts:Ti=I-ORG -1.0
Wi=OMLX:Ti=I-LOC -1.0
Wi=M1:Ti=I-LOC -1.0
Wi=LP:Ti=I-LOC -4.0
Wi=beheaded:Ti=O 2.0
Wi=low:Ti=O 4.0
Wi=exchanger:Ti=O 1.0
Wi=help:Ti=I-MISC -1.0
Wi=MUZAFFARABAD:Ti=I-LOC 7.0
Wi=quoted:Ti=O 8.0
Wi=2,700:Ti=O 3.0
Wi=Irvine:Ti=I-PER 2.0
Wi=Essendon:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Channel:Ti=I-ORG 6.0
Wi=4,534,000:Ti=I-ORG -1.0
Wi=pleaded:Ti=O 4.0
Wi=5017:Ti=I-MISC -1.0
Wi=PRO-SOCCER:Ti=I-MISC -1.0
Wi=offices:Ti=O 5.0
Wi=Freeport:Ti=I-LOC 5.0
Wi=Detroit:Ti=O -5.0
Wi=Steel:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Satoshi:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Husaberg:Ti=I-LOC -1.0
Wi=defy:Ti=O 1.0
Wi=1947:Ti=O 2.0
Wi=300,000:Ti=O 5.0
Wi=Jetsi:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Firmin:Ti=I-PER 2.0
Wi=shoot:Ti=O 4.0
Wi=Nicky:Ti=I-ORG -1.0
Wi=combatants:Ti=I-PER -1.0
Wi=occurred:Ti=O 2.0
Wi=Laurence:Ti=I-PER 6.0
Wi=Fife:Ti=I-LOC -3.0
Wi=Georgia:Ti=I-ORG 5.0
Wi=One-month:Ti=O -3.0
Wi=speaks:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Opposition:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Prince:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Sudanese:Ti=I-MISC 13.0
Wi=AD:Ti=I-PER -1.0
Wi=Eighth:Ti=O 1.0
Wi=effective:Ti=O 3.0
Wi=techniques:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Firsy:Ti=O 1.0
Wi=9.76:Ti=I-LOC -1.0
Wi=goverment:Ti=O 1.0
Wi=28,000:Ti=O 1.0
Wi=long:Ti=I-ORG -2.0
Wi=update:Ti=O 1.0
Wi=w-1:Ti=I-PER -2.0
Wi=Nicoleta:Ti=O -1.0
Wi=the:Ti=I-ORG -3.0
Wi=rolled:Ti=O 2.0
Wi=18-man:Ti=I-PER -1.0
Wi=annulled:Ti=I-LOC -1.0
Wi=al-Risala:Ti=I-PER -1.0
Wi=Gaidano:Ti=I-PER 1.0
Wi=exact:Ti=O 2.0
Wi=Daewoo:Ti=I-ORG 11.0
Wi=Zastava:Ti=I-LOC -2.0
Wi=1,558:Ti=O 1.0
Wi=TIRANA:Ti=I-LOC 7.0
Wi=Systems:Ti=O -5.0
Wi=multiply.q:Ti=O 1.0
Wi=188:Ti=O 1.0
Wi=At:Ti=I-ORG -1.0
Wi=concrete:Ti=O 5.0
Wi=Crossfire:Ti=I-PER -2.0
Wi=7-1-29-1:Ti=I-PER -1.0
Wi=11-4:Ti=I-PER -2.0
Wi=equity:Ti=I-ORG -4.0
Wi=duo:Ti=O 1.0
Wi=Brisbane:Ti=I-LOC 4.0
Wi=11.0:Ti=I-ORG -1.0
Wi=smugglers:Ti=I-LOC -1.0
Wi=formal:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Oct:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Funar:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Community:Ti=I-ORG 3.0
Wi=hoped:Ti=I-PER -1.0
Wi=Sachs:Ti=O -7.0
Wi=Securities:Ti=I-ORG 12.0
Wi=Bankruptcy:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Coritiba:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Boulahya:Ti=I-PER 2.0
Wi=Duesseldorf:Ti=I-ORG 3.0
Wi=42:Ti=I-LOC -1.0
Wi=vouch:Ti=I-PER -1.0
Wi=allowed:Ti=I-PER -3.0
Wi=Othello:Ti=O -3.0
Wi=DALGLISH:Ti=O -3.0
Wi=Agassi:Ti=I-PER 9.0
Wi=548:Ti=O 1.0
Wi=Goncharova:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Lefevre:Ti=I-PER 2.0
Wi=Walsh:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Nsanze:Ti=I-PER 3.0
Wi=Acre:Ti=I-PER 6.0
Wi=conservation:Ti=I-MISC -4.0
Wi=Rimma:Ti=I-PER 4.0
Wi=secured:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Chiesa:Ti=O -5.0
Wi=past:Ti=I-LOC -3.0
Wi=Kishinev:Ti=I-LOC 4.0
Wi=Bratislava:Ti=I-LOC 5.0
Wi=12-month:Ti=O 2.0
Wi=Hendrika:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Zabrze:Ti=I-PER -2.0
Wi=Maltese:Ti=O -3.0
Wi=youths:Ti=I-LOC -3.0
Wi=Jacobs:Ti=I-LOC 5.0
Wi=fightback:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Lufthansa:Ti=I-ORG 10.0
Wi=gap:Ti=I-PER -1.0
Wi=A:Ti=I-MISC 7.0
Wi=Jomo:Ti=I-LOC -2.0
Wi=1966:Ti=I-PER -1.0
Wi=layoffs:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Chandigarh:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Marinovic:Ti=I-PER -2.0
Wi=top:Ti=I-PER -2.0
Wi=Harris:Ti=I-PER 4.0
Wi=overs:Ti=I-PER -1.0
Wi=local:Ti=I-LOC -3.0
Wi=15-share:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Larsen:Ti=O -2.0
Wi=director:Ti=I-MISC -1.0
Wi=SLIPS:Ti=O 4.0
Wi=heavy:Ti=I-PER -1.0
Wi=Dundee:Ti=O -4.0
Wi=scrapping:Ti=O 1.0
Wi=rice:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Chateaubriand:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Almost:Ti=I-ORG -1.0
Wi=SEYCHELLES:Ti=I-LOC 6.0
Wi=volatility:Ti=O 2.0
Wi=strategic:Ti=O 4.0
Wi=Ecus:Ti=I-MISC 7.0
Wi=Tricks:Ti=I-PER 2.0
Wi=investors:Ti=O 8.0
Wi=life:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Baird:Ti=I-LOC -2.0
Wi=chances:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Silvio:Ti=I-PER 3.0
Wi=section:Ti=O 1.0
Wi=dealt:Ti=O 5.0
Wi=1021:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Srinagar:Ti=I-LOC 8.0
Wi=score:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Southern:Ti=I-ORG 7.0
Wi=Ninova:Ti=O -1.0
Wi=Kivu:Ti=I-ORG -2.0
Wi=sector:Ti=I-PER -1.0
Wi=Andrievskaqya:Ti=O -1.0
Wi=OFF:Ti=O 3.0
Wi=suggested:Ti=I-PER -1.0
Wi=Habibullah:Ti=I-LOC 4.0
Wi=unfocused:Ti=I-PER -1.0
Wi=farming:Ti=O 3.0
Wi=vice:Ti=I-PER -1.0
Wi=ASWAQ:Ti=I-LOC -1.0
Wi=invitation:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Kunar:Ti=O -4.0
Wi=Kabir:Ti=I-PER 3.0
Wi=whom:Ti=I-PER -1.0
Wi=Hwa:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Fall:Ti=I-ORG -3.0
Wi=AEI:Ti=I-PER -2.0
Wi=U.N.:Ti=I-ORG 20.0
Wi=pretty:Ti=O 5.0
Wi=RSR:Ti=I-ORG 8.0
Wi=Dheeraj:Ti=I-MISC -2.0
Wi=NEC:Ti=I-MISC 1.0
Wi=off-side:Ti=O 2.0
Wi=EXPANSION:Ti=O -4.0
Wi=+358:Ti=O 2.0
Wi=needed:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Nadon:Ti=O -3.0
Wi=Luke:Ti=I-PER 3.0
Wi=non-:Ti=I-PER -1.0
Wi=add:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Peru:Ti=O -7.0
Wi=Akron:Ti=I-ORG 7.0
Wi=30-year:Ti=O 3.0
Wi=15-share:Ti=O 2.0
Wi=explosions:Ti=O 2.0
Wi=Voting:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Dust:Ti=I-PER -1.0
Wi=subscription:Ti=I-ORG -1.0
Wi=streets:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Lietti:Ti=O -2.0
Wi=manage:Ti=I-PER -2.0
Wi=unhurt:Ti=I-PER -1.0
Wi=minimal:Ti=I-LOC -1.0
Wi=spaces:Ti=O 1.0
Wi=Bilbao:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Shane:Ti=I-PER 3.0
Wi=23-5-71-1:Ti=O 1.0
Wi=ranging:Ti=I-PER -1.0
Wi=Around:Ti=I-PER -2.0
Wi=millfeeds:Ti=O 1.0
Wi=hostility:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Provide:Ti=I-MISC 4.0
Wi=December:Ti=I-PER -1.0
Wi=PARTY:Ti=I-ORG -2.0
Wi=1,940:Ti=I-PER -1.0
Wi=....:Ti=I-PER -1.0
Wi=+49:Ti=O 6.0
Wi=OKD:Ti=O -2.0
Wi=intensive:Ti=O 2.0
Wi=Vancouver:Ti=I-ORG 3.0
Wi=publishing:Ti=I-ORG -4.0
Wi=featured:Ti=I-PER -1.0
Wi=Bureau:Ti=O -6.0
Wi=Bengal:Ti=O -5.0
Wi=situated:Ti=I-PER -1.0
Wi=CRP:Ti=I-MISC -1.0
Wi=QUITO:Ti=I-LOC 5.0
Wi=nightmare:Ti=O 5.0
Wi=b-2:Ti=I-LOC -1.0
Wi=+3:Ti=O 1.0
Wi=Bucharest:Ti=I-PER -1.0
Wi=lower:Ti=O 7.0
Wi=Genk:Ti=I-ORG 3.0
Wi=surrender:Ti=I-LOC -4.0
Wi=punches:Ti=I-PER -1.0
Wi=Newlove:Ti=O -3.0
Wi=forced:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Gloucestershire:Ti=I-MISC -1.0
Wi=OAKLAND:Ti=I-PER -1.0
Wi=Fairbrother:Ti=I-PER 3.0
Wi=Lampi:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Nestor:Ti=O -5.0
Wi=LISBON:Ti=I-LOC 10.0
Wi=ice:Ti=I-LOC -2.0
Wi=112.1-113.4:Ti=I-PER -1.0
Wi=hair:Ti=I-ORG -1.0
Wi=pre-season:Ti=I-ORG -1.0
Wi=raged:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Pessina:Ti=O -5.0
Wi=collected:Ti=I-PER -1.0
Wi=HOUSTON:Ti=O -5.0
Wi=activist:Ti=I-ORG -1.0
Wi=188:Ti=I-PER -1.0
Wi=defamatory:Ti=O 4.0
Wi=Kerkrade:Ti=I-ORG 3.0
Wi=third:Ti=I-PER -4.0
Wi=sanctions:Ti=I-PER -1.0
Wi=edged:Ti=I-PER -1.0
Wi=Thai:Ti=I-PER -1.0
Wi=replaced:Ti=I-LOC -1.0
Wi=needed:Ti=O 4.0
Wi=Robben:Ti=I-LOC 5.0
Wi=COFINEC:Ti=O -1.0
Wi=expulsions:Ti=O 1.0
Wi=1,086:Ti=O 1.0
Wi=Ganguly:Ti=O -4.0
Wi=pardon:Ti=O 1.0
Wi=Judges:Ti=O 1.0
Wi=Poltava:Ti=I-ORG 1.0
Wi=AFTER:Ti=O 6.0
Wi=IRAQ:Ti=I-ORG -2.0
Wi=manner:Ti=I-LOC -1.0
Wi=birdied:Ti=I-PER -2.0
Wi=Bucaram:Ti=I-LOC -2.0
Wi=artillery:Ti=O 2.0
Wi=0.02:Ti=I-ORG -2.0
Wi=768,269:Ti=I-LOC -1.0
Wi=politics:Ti=O 5.0
Wi=Stinnes:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Hanifah:Ti=I-PER 3.0
Wi=Peat:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Derbyshire:Ti=I-LOC -1.0
Wi=suspicion:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Liaoning:Ti=O -6.0
Wi=Brno:Ti=O -1.0
Wi=AUXERRE:Ti=I-ORG 8.0
Wi=paper:Ti=I-LOC -1.0
Wi=luggage:Ti=O 1.0
Wi=MOODY:Ti=I-PER -1.0
Wi=8.57:Ti=B-LOC -1.0
Wi=ROCK:Ti=O -4.0
Wi=31:Ti=O 4.0
Wi=exile:Ti=O 2.0
Wi=Seeing:Ti=O 1.0
Wi=promises:Ti=I-LOC -2.0
Wi=attache:Ti=I-PER -1.0
Wi=Berlin:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Justin:Ti=O -4.0
Wi=generates:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Kenna:Ti=O -3.0
Wi=Palk:Ti=O -2.0
Wi=blasted:Ti=O 1.0
Wi=AS:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Winter:Ti=I-PER 3.0
Wi=writers:Ti=I-MISC -1.0
Wi=behind:Ti=I-PER -3.0
Wi=renewed:Ti=I-PER -1.0
Wi=DiSarcina:Ti=O -2.0
Wi=Front:Ti=I-MISC -1.0
Wi=nominated:Ti=I-PER -2.0
Wi=daughter:Ti=B-MISC -1.0
Wi=bus:Ti=I-ORG -3.0
Wi=High:Ti=I-ORG -4.0
Wi=tabulate:Ti=O 7.0
Wi=12,750-12,900:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Davies:Ti=I-PER 7.0
Wi=matron:Ti=O 2.0
Wi=PDSR:Ti=O -6.0
Wi=continuing:Ti=I-PER -1.0
Wi=19.92:Ti=I-LOC -1.0
Wi=1.02:Ti=I-PER -1.0
Wi=lack:Ti=I-ORG -2.0
Wi=principality:Ti=I-PER -1.0
Wi=Wrexham:Ti=O -2.0
Wi=issues:Ti=I-PER -1.0
Wi=Guofang:Ti=I-MISC -2.0
Wi=MONDE:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Scor:Ti=O -6.0
Wi=extradite:Ti=O 2.0
Wi=Netanya:Ti=I-LOC 5.0
Wi=more:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Share:Ti=I-ORG -1.0
Wi=high-end:Ti=I-MISC -1.0
Wi=HISSOU:Ti=O -3.0
Wi=apartheid-era:Ti=I-ORG -1.0
Wi=1700:Ti=I-MISC -1.0
Wi=straight-sets:Ti=O 1.0
Wi=Rostock:Ti=I-PER -1.0
Wi=trade:Ti=I-ORG -7.0
Wi=Guinean:Ti=I-PER -2.0
Wi=Rasheed:Ti=O -2.0
Wi=Konrad:Ti=O -1.0
Wi=RED:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Very:Ti=O 1.0
Wi=Constitutional:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Dahshour:Ti=I-LOC 6.0
Wi=150.3:Ti=I-PER -1.0
Wi=INDICATORS:Ti=I-ORG -1.0
Wi=V.:Ti=O -4.0
Wi=10-year-old:Ti=O 2.0
Wi=6.2:Ti=I-PER -1.0
Wi=territory:Ti=I-LOC -1.0
Wi=baserunners:Ti=I-PER -1.0
Wi=Thomas:Ti=O -5.0
Wi=leadership:Ti=I-PER -2.0
Wi=Boutoille:Ti=I-PER 5.0
Wi=GRAND:Ti=O -4.0
Wi=low-copper:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Teen:Ti=I-MISC 4.0
Wi=held:Ti=I-ORG -2.0
Wi=EVERT:Ti=I-PER 3.0
Wi=knew:Ti=O 5.0
Wi=Speaker:Ti=I-PER -2.0
Wi=):Ti=I-PER -1.0
Wi=22,040,000:Ti=O 2.0
Wi=Sobral:Ti=I-PER 3.0
Wi=really:Ti=O 4.0
Wi=Revolution:Ti=I-PER -1.0
Wi=Babes:Ti=O -3.0
Wi=Moldova:Ti=I-ORG -1.0
Wi=join:Ti=I-ORG -2.0
Wi=eyebrows:Ti=I-PER -1.0
Wi=liability:Ti=I-ORG -2.0
Wi=stage:Ti=O 6.0
Wi=Lerner:Ti=I-PER 2.0
Wi=golds:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Sese:Ti=I-PER 3.0
Wi=Lyngby:Ti=I-MISC -3.0
Wi=199,900:Ti=I-LOC -1.0
Wi=denotes:Ti=I-LOC -1.0
Wi=off:Ti=I-MISC -1.0
Wi=union-based:Ti=O 3.0
Wi=288:Ti=O 1.0
Wi=Micromation:Ti=O 2.0
Wi=sedan:Ti=I-ORG -2.0
Wi=THREE:Ti=O 4.0
Wi=Thunderstorms:Ti=O 2.0
Wi=Brumm:Ti=O -3.0
Wi=clothes:Ti=O 1.0
Wi=dehydrated:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Poll:Ti=O 3.0
Wi=Col:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Fidelis:Ti=O -6.0
Wi=word:Ti=O 3.0
Wi=Lufthanseat:Ti=O -6.0
Wi=BOLSWESSANEN:Ti=I-LOC -1.0
Wi=changeup:Ti=I-PER -2.0
Wi=Engineering:Ti=O 3.0
Wi=Carling:Ti=I-PER 7.0
Wi=penalties:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Portsmouth:Ti=I-PER -2.0
Wi=dangerous:Ti=O 3.0
Wi=E.F.:Ti=O -5.0
Wi=highway:Ti=O 3.0
Wi=AFRICA:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Adelt:Ti=O -4.0
Wi=KNU:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Tilcon:Ti=I-ORG 2.0
Wi=six:Ti=I-LOC -1.0
Wi=retailers:Ti=I-ORG -2.0
Wi=spur:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Barkho:Ti=O -2.0
Wi=Klongprem:Ti=I-LOC 8.0
Wi=5-7:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Avalon:Ti=I-LOC 4.0
Wi=resignation:Ti=I-LOC -1.0
Wi=12-1-76-0:Ti=I-PER -2.0
Wi=COACHING:Ti=I-LOC -1.0
Wi=impassable:Ti=O 1.0
Wi=preparing:Ti=O 2.0
Wi=schoolgirl:Ti=I-ORG -2.0
Wi=resistance:Ti=I-PER -1.0
Wi=pump:Ti=O 2.0
Wi=32.0:Ti=I-ORG -1.0
Wi=FRANKFURT:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Allahyar:Ti=I-LOC 3.0
Wi=magistrates:Ti=I-PER -2.0
Wi=Germans:Ti=O -10.0
Wi=glass:Ti=I-LOC -1.0
Wi=explain:Ti=I-PER -1.0
Wi=hangs:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Dacom:Ti=O -8.0
Wi=Teresa:Ti=I-LOC -1.0
Wi=ousted:Ti=I-LOC -1.0
Wi=union:Ti=I-PER -3.0
Wi=Staunton:Ti=O -3.0
Wi=Athey:Ti=O -1.0
Wi=Jiangxi:Ti=I-LOC 5.0
Wi=+6613377:Ti=I-PER -2.0
Wi=Mamedov:Ti=O -3.0
Wi=meantime:Ti=I-LOC -1.0
Wi=irrespective:Ti=O 2.0
Wi=Freund:Ti=I-PER 2.0
Wi=1:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Weaver:Ti=I-MISC -1.0
Wi=696:Ti=I-MISC -1.0
Wi=reported:Ti=I-PER -1.0
Wi=W-2:Ti=I-MISC 7.0
Wi=into:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Gevirtz:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Turkish:Ti=I-PER -1.0
Wi=1860:Ti=I-PER -1.0
Wi=Hari:Ti=O -2.0
Wi=first:Ti=I-MISC -2.0
Wi=uncapped:Ti=O 2.0
Wi=disrupted:Ti=O 2.0
Wi=scientist:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Rewe:Ti=O -5.0
Wi=9-0:Ti=O 2.0
Wi=dialogue:Ti=I-PER -1.0
Wi=sparked:Ti=I-LOC -1.0
Wi=JACKSONVILLE:Ti=I-LOC 5.0
Wi=post-Second:Ti=O -4.0
Wi=6-0:Ti=I-LOC -1.0
Wi=IOC:Ti=O -7.0
Wi=Boetsch:Ti=O -1.0
Wi=enjoying:Ti=I-PER -1.0
Wi=Dewulf:Ti=O -1.0
Wi=Venantius:Ti=O -8.0
Wi=Roe:Ti=O -6.0
Wi=Scientist:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Seismologicial:Ti=I-PER -2.0
Wi=Abdulsamad:Ti=O -2.0
Wi=Gevirtz:Ti=I-PER 3.0
Wi=Executive:Ti=I-PER -2.0
Wi=shot:Ti=I-ORG -2.0
Wi=No:Ti=I-ORG -1.0
Wi=again:Ti=I-PER -4.0
Wi=singles:Ti=I-MISC -2.0
Wi=F:Ti=I-LOC -1.0
Wi=prescriptions:Ti=O 3.0
Wi=Northampton:Ti=O -4.0
Wi=Mont-sur-Marchienne:Ti=I-LOC 6.0
Wi=HELENS:Ti=O -4.0
Wi=CO:Ti=I-LOC 3.0
Wi=Kent:Ti=O -4.0
Wi=GOP:Ti=O -7.0
Wi=criminal:Ti=I-PER -1.0
Wi=resigned:Ti=O 4.0
Wi=Moroccan:Ti=O -5.0
Wi=Innocent:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Bistrita:Ti=I-LOC 4.0
Wi=+65-8703086:Ti=O 3.0
Wi=surgical:Ti=I-MISC -1.0
Wi=GOTHENBURG:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Davies:Ti=O -4.0
Wi=withdrew:Ti=I-PER -2.0
Wi=53112:Ti=O 1.0
Wi=Culpepper:Ti=I-LOC 6.0
Wi=bribes:Ti=I-PER -2.0
Wi=permitted:Ti=O 1.0
Wi=Dostum:Ti=I-PER 9.0
Wi=Giles:Ti=I-PER 4.0
Wi=presence:Ti=I-ORG -1.0
Wi=NSDAP-AO:Ti=I-MISC -3.0
Wi=either:Ti=I-ORG -1.0
Wi=research:Ti=O 3.0
Wi=denying:Ti=O 2.0
Wi=third-round:Ti=I-PER -1.0
Wi=Theybers:Ti=I-LOC -1.0
Wi=1926:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Lancashire:Ti=I-PER -3.0
Wi=Smiley:Ti=I-PER 1.0
Wi=Levy:Ti=O -5.0
Wi=coasted:Ti=O 1.0
Wi=insistence:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Moeller:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Voie:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Garry:Ti=I-PER 6.0
Wi=0.12:Ti=I-MISC -4.0
Wi=637.50:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Leading:Ti=I-ORG -1.0
Wi=MILTIADIS:Ti=I-PER 3.0
Wi=Irani:Ti=I-PER 9.0
Wi=22nd:Ti=I-PER -2.0
Wi=scored:Ti=I-MISC -1.0
Wi=standings:Ti=I-ORG -2.0
Wi=PAKISTAN:Ti=I-PER -2.0
Wi=Vega:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Slovenian:Ti=I-MISC 8.0
Wi=win:Ti=O 10.0
Wi=Representatives:Ti=O -8.0
Wi=presiding:Ti=I-PER -1.0
Wi=suicide:Ti=I-LOC -1.0
Wi=talk:Ti=O 6.0
Wi=managements:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Mustapha:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Renk:Ti=O -2.0
Wi=praising:Ti=I-LOC -1.0
Wi=beating:Ti=I-ORG -1.0
Wi=pharaoh:Ti=O 2.0
Wi=3-167:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Goydos:Ti=I-PER 6.0
Wi=what:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Premiership:Ti=I-ORG -3.0
Wi=pistol:Ti=I-MISC -1.0
Wi=associated:Ti=O 2.0
Wi=Prize:Ti=O -6.0
Wi=chains:Ti=I-MISC -2.0
Wi=go-ahead:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Jomo:Ti=O -1.0
Wi=coverable:Ti=O 2.0
Wi=distribution:Ti=I-LOC -1.0
Ti-1=O:Ti=I-MISC 4.0
Wi=EASE:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Kris:Ti=I-MISC -1.0
Wi=reshaped:Ti=I-ORG -2.0
Wi=18-man:Ti=O 2.0
Wi=FINAL:Ti=I-PER -2.0
Wi=USDA-sponsored:Ti=I-MISC 6.0
Wi=company:Ti=I-MISC -3.0
Wi=Kenneth:Ti=I-PER 5.0
Wi=were:Ti=I-MISC -4.0
Wi=collided:Ti=O 4.0
Wi=Gabriela:Ti=I-MISC -1.0
Wi=PA:Ti=O -4.0
Wi=4.30:Ti=O 1.0
Wi=doubling:Ti=O 3.0
Wi=scores:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Darryll:Ti=I-PER 1.0
Wi=Watkin:Ti=O -1.0
Wi=JULY:Ti=I-LOC -1.0
Wi=DNS:Ti=O 3.0
Wi=bar:Ti=I-LOC -1.0
Wi=billions:Ti=O 1.0
Wi=Odra:Ti=O -2.0
Wi=burn:Ti=O 2.0
Wi=supremo:Ti=O 2.0
Wi=Greenspan:Ti=O -3.0
Wi=Miss:Ti=I-MISC 7.0
Wi=logo:Ti=O 1.0
Wi=pictures:Ti=O 2.0
Wi=clay:Ti=I-PER -1.0
Wi=workout:Ti=O 1.0
Wi=13-times:Ti=O 1.0
Wi=Dunfermline:Ti=I-LOC -1.0
Wi=progress:Ti=I-MISC -1.0
Wi=32,000:Ti=O 1.0
Wi=MILAN:Ti=O -6.0
Wi=Saskatchewan:Ti=I-ORG 5.0
Wi=thrashed:Ti=I-ORG -2.0
Wi=excess:Ti=O 1.0
Wi=nearest:Ti=O 1.0
Wi=Rosati:Ti=I-PER 5.0
Wi=Patriotic:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Karlsson:Ti=O -3.0
Wi=Measles:Ti=O 2.0
Wi=365,000:Ti=O 1.0
Wi=Aggregate:Ti=I-ORG -2.0
Wi=associated:Ti=I-ORG -1.0
Wi=decided:Ti=I-PER -1.0
Wi=colony:Ti=I-LOC -1.0
Wi=received:Ti=O 8.0
Wi=investigating:Ti=O 4.0
Wi=5,696:Ti=O 2.0
Wi=1996-08-24:Ti=I-MISC -1.0
Wi=habits:Ti=O 1.0
Wi=Mecca:Ti=O -9.0
Wi=blames:Ti=I-ORG -1.0
Wi=ultimate:Ti=I-LOC -1.0
Wi=asylum:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Anthony:Ti=I-ORG -1.0
Wi=MARTINEZ:Ti=I-PER 5.0
Wi=FFK:Ti=I-ORG 8.0
Wi=includind:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Warburg:Ti=O -3.0
Wi=consult:Ti=I-PER -1.0
Wi=bizarre:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Creation:Ti=O -4.0
Wi=identify:Ti=I-LOC -2.0
Wi=assisted:Ti=I-LOC -1.0
Wi=eve:Ti=I-ORG -1.0
Wi=toll:Ti=O 2.0
Wi=Valuable:Ti=O -3.0
Wi=representative:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Indore:Ti=I-LOC 3.0
Wi=2,000:Ti=I-PER -1.0
Wi=practical:Ti=O 1.0
Wi=Escort:Ti=I-MISC 8.0
Wi=Srutwa:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Dravid:Ti=I-PER 3.0
Wi=Semiconductor:Ti=I-ORG 5.0
Wi=NATION:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Aaxis:Ti=I-PER -1.0
Wi=MICKELSON:Ti=I-MISC -2.0
Wi=virtual:Ti=I-LOC -1.0
Wi=HAARETZ:Ti=I-LOC -1.0
Wi=forbid:Ti=O 1.0
Wi=Ziege:Ti=I-MISC -2.0
Wi=assemby:Ti=O 1.0
Wi=Clean:Ti=I-MISC 2.0
Wi=1:50.980:Ti=O 2.0
Wi=abducted:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Dead:Ti=O -1.0
Wi=Ruxandra:Ti=I-MISC -1.0
Wi=local:Ti=I-MISC -2.0
Wi=1-16:Ti=I-PER -1.0
Wi=stirring:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Strang:Ti=O -2.0
Wi=Biogen:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Kwasniewski:Ti=O -8.0
Wi=three-match:Ti=I-ORG -2.0
Wi=fear:Ti=O 4.0
Wi=Gov't:Ti=I-PER -1.0
Wi=Israeli-PLO:Ti=O -6.0
Wi=Five:Ti=I-LOC -2.0
Wi=+27:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Koepke:Ti=O -4.0
Wi=keeper:Ti=I-PER -1.0
Wi=Saturday:Ti=O 7.0
Wi=roasted:Ti=I-LOC -1.0
Wi=4,420:Ti=O 4.0
Wi=incompatible:Ti=I-PER -1.0
Wi=Research:Ti=I-ORG 4.0
Wi=13.:Ti=I-ORG -2.0
Wi=volume:Ti=I-PER -1.0
Wi=MEXICO:Ti=I-PER -1.0
Wi=neighbours:Ti=O 4.0
Wi=Wisinga:Ti=I-PER 6.0
Wi=Law:Ti=O -5.0
Wi=majors:Ti=I-ORG -5.0
Wi=intervene:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Thabo:Ti=I-PER 5.0
Wi=all-rounders:Ti=O 2.0
Wi='ll:Ti=O 4.0
Wi=Allahu:Ti=I-PER 8.0
Wi=Lazarek:Ti=O -2.0
Wi=interim:Ti=O 2.0
Wi=Africa:Ti=I-PER -3.0
Wi=but:Ti=I-PER -3.0
Wi=Umar:Ti=I-PER 3.0
Wi=Canadians:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Batterby:Ti=O -2.0
Wi=suspects:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Vicomte:Ti=O -3.0
Wi=line-up:Ti=O 2.0
Wi=Army:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Warrington:Ti=I-ORG 5.0
Wi=LAGOS:Ti=I-ORG -1.0
Wi=11.34:Ti=O 2.0
Wi=reliable:Ti=O 2.0
Wi=reduced:Ti=O 5.0
Wi=-:Ti=O 20.0
Wi=125CC:Ti=O 7.0
Wi=series-clinching:Ti=I-PER -1.0
Wi=Pakistan:Ti=I-ORG 7.0
Wi=Nuclear:Ti=O 1.0
Wi=supplied:Ti=O 1.0
Wi=Leaders:Ti=O 2.0
Wi=susceptibility:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Mazen:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Colombian:Ti=O -8.0
Wi=Erekat:Ti=O -6.0
Wi=operating:Ti=O 4.0
Wi=serve:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Jamir:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Shen:Ti=I-LOC -2.0
Wi=badly:Ti=O 2.0
Wi=Albans:Ti=O -2.0
Wi=Silva:Ti=O -4.0
Wi=Zwingmann:Ti=I-PER 6.0
Wi=negotiates:Ti=O 1.0
Wi=.470:Ti=O 1.0
Wi=semi-final:Ti=I-MISC -1.0
Wi=broken:Ti=O 4.0
Wi=flourish:Ti=I-ORG -1.0
Wi=division:Ti=I-PER -4.0
Wi=services:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Proj:Ti=I-ORG -2.0
Wi=recovering:Ti=O 1.0
Wi=Variety:Ti=I-ORG 5.0
Wi=Camerlengo:Ti=O -2.0
Wi=Liu:Ti=O -5.0
Wi=Dia:Ti=I-ORG 5.0
Wi=seat:Ti=I-ORG -2.0
Wi=5080815:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Brunswijk:Ti=I-LOC -2.0
Wi=underlying:Ti=O 1.0
Wi=Israelis:Ti=O -5.0
Wi=results:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Cesar:Ti=B-MISC -1.0
Wi=it:Ti=I-MISC -3.0
Wi=Journalist:Ti=O 2.0
Wi=M.:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Hiddink:Ti=I-PER 4.0
Wi=767:Ti=I-PER -1.0
Wi=widow:Ti=O 2.0
Wi=101-member:Ti=I-MISC -1.0
Wi=228.7:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Finance:Ti=I-ORG 6.0
Wi=6179:Ti=I-ORG -1.0
Wi=heartbeat:Ti=O 3.0
Wi=cycling:Ti=O 4.0
Wi=Speech:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Wicky:Ti=I-PER 1.0
Wi=Hubert:Ti=I-PER 1.0
Wi=outside:Ti=I-ORG -6.0
Wi=secure:Ti=I-PER -1.0
Wi=Coordination:Ti=I-ORG 2.0
Wi=ridden:Ti=I-PER -1.0
Wi=dancer:Ti=O 1.0
Wi=Khemais:Ti=O -2.0
Wi=beat:Ti=O 13.0
Wi=paparazzi:Ti=O 1.0
Wi=double:Ti=I-ORG -1.0
Wi=volcano:Ti=O 1.0
Wi=Ferreira:Ti=O -4.0
Wi=Turnover:Ti=I-ORG -1.0
Wi=CONDITION:Ti=I-ORG -3.0
Wi=table:Ti=O 3.0
Wi=assistant:Ti=O 2.0
Wi=sightings:Ti=I-LOC -1.0
Wi=NORWAY:Ti=I-PER -1.0
Wi=Tracy:Ti=I-PER 5.0
Wi=0.47:Ti=I-LOC -1.0
Wi=avenged:Ti=O 1.0
Wi=clubs:Ti=O 2.0
Wi=reasons:Ti=I-PER -1.0
Wi=Stalinist:Ti=I-LOC -1.0
Wi=610:Ti=O 1.0
Wi=theoretical:Ti=I-PER -1.0
Wi=Return:Ti=I-MISC -1.0
Wi=In:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Ignacio:Ti=I-ORG -1.0
Wi=dismissing:Ti=I-MISC -1.0
Wi=planes:Ti=I-PER -2.0
Wi=Rican:Ti=I-ORG 2.0
Wi=PT:Ti=O -5.0
Wi=CRASH:Ti=O 6.0
Wi=Lehman:Ti=O -5.0
Wi=Zeljko:Ti=O -1.0
Wi=minors:Ti=O 2.0
Wi=Ferris:Ti=O -9.0
Wi=PMC-Sierra:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Alessandro:Ti=I-PER 3.0
Wi=listed:Ti=I-PER -1.0
Wi=finishing:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Regrettably:Ti=I-PER -2.0
Wi=Twenty-five:Ti=O 2.0
Wi=lighting:Ti=O 2.0
Wi=influential:Ti=O 1.0
Wi=368-7:Ti=I-ORG -2.0
Wi=mummies:Ti=O 4.0
Wi=Henderson:Ti=I-PER 4.0
Wi=Nelson:Ti=I-MISC -1.0
Wi=18:00:Ti=O 1.0
Wi=straight:Ti=I-PER -4.0
Wi=straight-set:Ti=I-LOC -1.0
Wi=first:Ti=O 13.0
Wi=Taiwan:Ti=I-PER -1.0
Wi=ground:Ti=O 7.0
Wi=Juliana:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Carsten:Ti=I-PER 1.0
Wi=escalating:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Columbia:Ti=O -7.0
Wi=scouts:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Forsbrand:Ti=I-PER 2.0
Wi=covering:Ti=O 1.0
Wi=reportedly:Ti=O 2.0
Wi=338:Ti=I-ORG -1.0
Wi=changes:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Gwen:Ti=O -3.0
Wi=organisations:Ti=I-ORG -5.0
Wi=Pablo:Ti=I-PER 1.0
Wi=1980s:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Santos:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Natalia:Ti=I-PER 3.0
Wi=Argentine:Ti=I-MISC 11.0
Wi=sports:Ti=I-PER -3.0
Wi=Department:Ti=I-ORG 15.0
Wi=Fernando:Ti=O -6.0
Wi=half:Ti=I-PER -2.0
Wi=GREEK:Ti=O -6.0
Wi=Mohammed:Ti=I-PER 7.0
Wi=sprained:Ti=O 1.0
Wi=Vermonter:Ti=O -6.0
Wi=strict:Ti=I-PER -1.0
Wi=MAJOR:Ti=I-ORG -1.0
Wi=spike:Ti=I-MISC -1.0
Wi=noisy:Ti=I-ORG -1.0
Wi=.523:Ti=O 1.0
Wi=up:Ti=O 14.0
Wi=distracting:Ti=O 1.0
Wi=one-day:Ti=I-PER -2.0
Wi=Londono:Ti=I-PER 2.0
Wi=LONG:Ti=O 1.0
Wi=Realtors:Ti=I-ORG 4.0
Wi=Mets:Ti=O -5.0
Wi=contractor:Ti=I-ORG -2.0
Wi=timber:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Oak:Ti=I-PER -2.0
Wi=hold:Ti=I-PER -3.0
Wi=dearly:Ti=I-ORG -1.0
Wi=diamond:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Houston:Ti=O -8.0
Wi=head:Ti=O 8.0
Wi=Eastern:Ti=I-MISC 4.0
Wi=high-speed:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Kryvbas:Ti=I-LOC -1.0
Wi=space:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Cofinec:Ti=O -12.0
Wi=gloom:Ti=I-ORG -1.0
Wi=AL:Ti=O -6.0
Wi=semis:Ti=O 1.0
Wi=Shiels:Ti=I-PER 1.0
Wi=Kubilay:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Sen:Ti=I-LOC 5.0
Wi=Bernhard:Ti=O -4.0
Wi=demand:Ti=I-MISC -1.0
Wi=galloped:Ti=O 1.0
Wi=Experts:Ti=I-MISC -1.0
Wi=CRP:Ti=O -5.0
Wi=STOCKHOLM:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Gualtiero:Ti=O -3.0
Wi=T.:Ti=I-PER 5.0
Wi=Hotspur:Ti=O -4.0
Wi=seen:Ti=I-ORG -3.0
Wi=DALLAS:Ti=I-PER -1.0
Wi=splitting:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Rig:Ti=I-PER -1.0
Wi=Feugill:Ti=I-PER 5.0
Wi=licences:Ti=I-PER -1.0
Wi=':Ti=I-LOC -2.0
Wi=incident:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Veldman:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Eurotunnel:Ti=O -6.0
Wi=Miriam:Ti=O -2.0
Wi=Janette:Ti=I-PER 3.0
Wi=defending:Ti=O 4.0
Wi=replay:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Malivai:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Nijmeh:Ti=I-ORG 6.0
Wi=2001:Ti=O 2.0
Wi=busy:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Armstrong:Ti=I-PER 4.0
Wi=attributed:Ti=I-PER -3.0
Wi=13-year:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Gascoigne:Ti=I-PER 1.0
Wi=FAT8222:Ti=I-PER -1.0
Wi=wider:Ti=I-ORG -2.0
Wi=debris:Ti=I-LOC -2.0
Wi=11th:Ti=O 6.0
Wi=daily:Ti=O 6.0
Wi=Property:Ti=I-PER -2.0
Wi=Leyton:Ti=I-ORG 1.0
Wi=no:Ti=I-PER -2.0
Wi=between:Ti=I-MISC -2.0
Wi=1,100:Ti=O 1.0
Wi=seventh:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Treasury:Ti=I-LOC -1.0
Wi=1754:Ti=I-MISC -2.0
Wi=thin:Ti=I-PER -1.0
Wi=soil:Ti=I-LOC -1.0
Wi=insight:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Teutenberg:Ti=O -2.0
Wi=rolled:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Arabic:Ti=B-MISC 6.0
Wi=Josef:Ti=I-PER 4.0
Wi=Stranksy:Ti=I-PER 6.0
Wi=Larkin:Ti=I-PER 2.0
Wi=ANNEX:Ti=O 1.0
Wi=ICAC:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Cocu:Ti=I-ORG -1.0
Wi=teething:Ti=I-ORG -3.0
Wi=LOMBARDI:Ti=I-PER 4.0
Wi=shoulder:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Senegalese:Ti=O -6.0
Wi=Pittsburgh:Ti=I-LOC 4.0
Wi=8:22:00:Ti=O 3.0
Wi=gaps:Ti=O 2.0
Wi=1:00.754:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Player:Ti=I-MISC 4.0
Wi=Nanda:Ti=I-LOC -2.0
Wi=abruptly:Ti=O 2.0
Wi=measuring:Ti=O 3.0
Wi=Rhodes:Ti=O -2.0
Wi=Maya:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Millns:Ti=I-LOC -1.0
Wi=unfortunate:Ti=I-ORG -1.0
Wi=prix:Ti=I-PER -4.0
Wi=German-born:Ti=O 4.0
Wi=fifth-stage:Ti=I-MISC -1.0
Wi=grateful:Ti=I-LOC -1.0
Wi=camp:Ti=I-ORG -3.0
Wi=margin:Ti=I-ORG -1.0
Wi=superb:Ti=I-PER -2.0
Wi=top-level:Ti=I-MISC -1.0
Wi=revulsion:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Agrarian:Ti=O -3.0
Wi=Frentzen:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Egypt:Ti=I-MISC -1.0
Wi=JOIN:Ti=O 3.0
Wi=justification:Ti=I-PER -1.0
Wi=barred:Ti=O 1.0
Wi=Between:Ti=I-PER -1.0
Wi=uniting:Ti=O 1.0
Wi=Stork:Ti=I-ORG 9.0
Wi=delayed:Ti=O 4.0
Wi=Guofang:Ti=O -3.0
Wi=75th:Ti=O 5.0
Wi=handle:Ti=I-PER -2.0
Wi=injury:Ti=I-PER -2.0
Wi=discuss:Ti=O 3.0
Wi=active:Ti=I-LOC -1.0
Wi=game:Ti=I-MISC -1.0
Wi=unq:Ti=O 4.0
Wi=bar:Ti=O 4.0
Wi=cited:Ti=I-PER -2.0
Wi=Saeed:Ti=I-LOC -1.0
Wi=OUT:Ti=O 6.0
Wi=vastly:Ti=O 1.0
Wi=Rio:Ti=I-LOC 9.0
Wi=contracted:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Oasis:Ti=O -8.0
Wi=slows:Ti=O 1.0
Wi=312-408-8721:Ti=O 2.0
Wi=visit:Ti=I-MISC -3.0
Wi=Widad:Ti=I-LOC -1.0
Wi=sound:Ti=O 3.0
Wi=Vowinkel:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Mediaset:Ti=O -5.0
Wi=Vietnamese:Ti=I-MISC 10.0
Wi=Duncan:Ti=O -3.0
Wi=Romesh:Ti=O -3.0
Wi=exemption:Ti=I-PER -1.0
Wi=76th:Ti=I-PER -1.0
Wi=unmarked:Ti=O 3.0
Wi=Foundation:Ti=I-MISC -2.0
Wi=sacked:Ti=I-PER -1.0
Wi=depths:Ti=O 2.0
Wi=Belle:Ti=O -1.0
Wi=report:Ti=O 8.0
Wi=PSC:Ti=I-MISC -1.0
Wi=EMON:Ti=I-PER 6.0
Wi=stated:Ti=I-LOC -1.0
Wi=1994-95:Ti=I-ORG -1.0
Wi=357,143:Ti=I-ORG -4.0
Wi=ASKED:Ti=I-ORG -1.0
Wi=ABERDEEN:Ti=I-PER -3.0
Wi=Up:Ti=I-PER -1.0
Wi=Fulmar:Ti=O -1.0
Wi=rose:Ti=I-MISC -1.0
Wi=benchmark:Ti=I-PER -1.0
Wi=Rogachev:Ti=I-PER 1.0
Wi=One-month:Ti=I-MISC 6.0
Wi=killing:Ti=I-MISC -2.0
Wi=audience:Ti=I-LOC -2.0
Wi=implementation:Ti=I-ORG -1.0
Wi=getting:Ti=O 2.0
Wi=14.:Ti=O 4.0
Wi=scorers:Ti=I-ORG -1.0
Wi=dated:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Jacqueline:Ti=O -4.0
Wi=calendar:Ti=I-ORG -1.0
Wi=write:Ti=I-ORG -1.0
Wi=absentia:Ti=O 1.0
Wi=Manhattan:Ti=O -5.0
Wi=Darcy:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Saudis:Ti=O -6.0
Wi=tribe:Ti=O 1.0
Wi=summer:Ti=I-MISC -1.0
Wi=likes:Ti=I-MISC -1.0
Wi=17.:Ti=O 2.0
Wi=oversaw:Ti=O 1.0
Wi=complex:Ti=I-MISC -2.0
Wi=considering:Ti=I-MISC -1.0
Wi=les:Ti=O -2.0
Wi=resuming:Ti=I-LOC -1.0
Wi=genetic:Ti=I-MISC -2.0
Wi=seven:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Stromme:Ti=O -5.0
Wi=lawyers:Ti=O 1.0
Wi=Systems:Ti=I-ORG 5.0
Wi=transfer:Ti=I-LOC -1.0
Wi=0.43:Ti=O 1.0
Wi=capital:Ti=O 8.0
Wi=installation:Ti=I-LOC -4.0
Wi=Lenzing:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Dominion:Ti=I-PER 5.0
Wi=Gutters:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Chonan:Ti=O -4.0
Wi=Farmers:Ti=I-MISC -3.0
Wi=cull:Ti=O 1.0
Wi=organising:Ti=O 1.0
Wi=4yrs:Ti=O 3.0
Wi=ANSA:Ti=I-LOC -1.0
Wi=original:Ti=I-PER -1.0
Wi=KABUL:Ti=I-PER -1.0
Wi=Macedonian:Ti=I-PER -2.0
Wi=critic:Ti=O 1.0
Wi=treat:Ti=O 1.0
Wi=Ballanger:Ti=I-PER 5.0
Wi=5-67:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Terry:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Airways:Ti=O -1.0
Wi=several:Ti=I-PER -1.0
Wi=great:Ti=I-LOC -3.0
Wi=knife:Ti=O 1.0
Wi=Conde:Ti=O -4.0
Wi=jungle:Ti=O 1.0
Wi=invaluable:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Joey:Ti=I-PER 2.0
Wi=emergency:Ti=O 3.0
Wi=W-2:Ti=I-ORG -1.0
Wi=putdowns:Ti=O 1.0
Wi=focus:Ti=I-MISC -1.0
Wi=AMMAN:Ti=I-PER -2.0
Wi=O'Leary:Ti=I-MISC -1.0
Wi=divine:Ti=I-LOC -1.0
Wi=moisture:Ti=I-PER -1.0
Wi=Fac:Ti=I-ORG 2.0
Wi=eight:Ti=O 9.0
Wi=bureau:Ti=I-ORG 1.0
Wi=ASK:Ti=I-ORG 3.0
Wi=DAYS:Ti=I-ORG -2.0
Wi=BLACKBURN:Ti=O -4.0
Wi=Glenwood:Ti=O -8.0
Wi=ranged:Ti=I-PER -1.0
Wi=Medicaid:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Fenerbahce:Ti=I-LOC -3.0
Wi=depreciation:Ti=I-ORG -1.0
Wi=decisions:Ti=I-PER -1.0
Wi=ANGOLA:Ti=I-LOC 6.0
Wi=ELITE:Ti=I-MISC -1.0
Wi=player:Ti=I-ORG -2.0
Wi=died:Ti=O 12.0
Wi=Crawley:Ti=I-PER 12.0
Wi=comeback:Ti=I-PER -1.0
Wi=O'Leary:Ti=I-PER 3.0
Wi=safety:Ti=I-PER -2.0
Wi=Ingwe:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Media:Ti=I-ORG 4.0
Wi=Gerd:Ti=I-MISC -1.0
Wi=anniversary:Ti=I-MISC -1.0
Wi=directed:Ti=I-MISC -1.0
Wi=South:Ti=I-MISC 7.0
Wi=Individual:Ti=O -2.0
Wi=JAPANESE:Ti=I-ORG -1.0
Wi=681:Ti=I-PER -1.0
Wi=HIV-pensioner:Ti=I-LOC -1.0
Wi=SIMEX:Ti=I-LOC -2.0
Wi=BRAVES:Ti=I-PER -3.0
Wi=Les:Ti=I-PER 3.0
Wi=TOUR:Ti=I-MISC 10.0
Wi=Champions:Ti=B-MISC -2.0
Wi=Fax:Ti=I-ORG -1.0
Wi=2:30.67:Ti=O 1.0
Wi=Distillers:Ti=O -6.0
Wi=Sabourin:Ti=I-LOC 1.0
Wi=embarrassing:Ti=O 1.0
Wi=Phnom:Ti=O -4.0
Wi=probably:Ti=I-MISC -1.0
Wi=29th-ranked:Ti=I-PER -2.0
Wi=cancer:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Hintum:Ti=I-PER 3.0
Wi=Wayne:Ti=O -4.0
Wi=leaving:Ti=I-ORG -3.0
Wi=employer:Ti=I-ORG -1.0
Wi=clown:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Doetinchem:Ti=I-LOC 4.0
Wi=prosthesis:Ti=I-LOC -1.0
Wi=5-240:Ti=I-ORG -1.0
Wi=scrutinise:Ti=O 1.0
Wi=cease:Ti=I-PER -1.0
Wi=ASARCO:Ti=I-ORG 7.0
Wi=159:Ti=I-ORG -1.0
Wi=built:Ti=I-LOC -1.0
Wi=OTTAWA:Ti=O -6.0
Wi=Bauza:Ti=I-PER 3.0
Wi=vehemently:Ti=O 2.0
Wi=Including:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Americast:Ti=I-PER -1.0
Wi=Dietsch:Ti=I-ORG -1.0
Wi=retirees:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Costis:Ti=I-LOC -3.0
Wi=revive:Ti=I-PER -1.0
Wi=Parliamentary:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Subandoro:Ti=I-PER 2.0
Wi=sat:Ti=O 2.0
Wi=APRIL:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Giunluca:Ti=O -1.0
Wi=Wim:Ti=O -2.0
Wi=RALLYING:Ti=I-PER -1.0
Wi=Wyludda:Ti=I-MISC -1.0
Wi=65.66:Ti=O 1.0
Wi=environment:Ti=I-PER -2.0
Wi=Ruxandra:Ti=O -3.0
Wi=MTK:Ti=I-ORG 1.0
Wi=Herve:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Board:Ti=O -11.0
Wi=meek:Ti=I-PER -1.0
Wi=205-9:Ti=O 2.0
Wi=Sheriff:Ti=O -2.0
Wi=Gdansk:Ti=I-LOC 5.0
Wi=faction:Ti=I-PER -1.0
Wi=+331:Ti=I-ORG -2.0
Wi=waiting:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Pivotal:Ti=O -4.0
Wi=produced:Ti=I-PER -2.0
Wi=Lankans:Ti=O -4.0
Wi=132:Ti=O 1.0
Wi=action:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Kocinski:Ti=I-ORG -1.0
Wi=reached:Ti=I-ORG -2.0
Wi=7-0-28-1:Ti=I-PER -2.0
Wi=Bruno:Ti=O -4.0
Wi=Boston:Ti=I-PER -1.0
Wi=EURO:Ti=I-PER -4.0
Wi=reassert:Ti=O 3.0
Wi=influence:Ti=O 1.0
Wi=Enqvist:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Trepca:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Morelia:Ti=I-ORG 3.0
Wi=hamstring:Ti=I-MISC -1.0
Wi=apartment:Ti=I-LOC -1.0
Wi=SHARPSHOOTER:Ti=O 1.0
Wi=binding:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Yoshikawa:Ti=I-PER 6.0
Wi=markings:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Allan:Ti=O -4.0
Wi=system:Ti=I-ORG -3.0
Wi=April:Ti=I-LOC -1.0
Wi=folding:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Nepal:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Hoch:Ti=I-PER 2.0
Wi=US$:Ti=I-MISC 9.0
Wi=spin:Ti=I-PER -1.0
Wi=joint-commission:Ti=I-MISC -1.0
Wi=spa:Ti=O 3.0
Wi=socialism:Ti=O 3.0
Wi=outdueled:Ti=O 4.0
Wi=38:32.040:Ti=O 1.0
Wi=shoot:Ti=I-PER -2.0
Wi=Ltd:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Selection:Ti=O -2.0
Wi=comfortably:Ti=I-PER -1.0
Wi=n.a:Ti=O 2.0
Wi=Head:Ti=I-PER 6.0
Wi=Tabarez:Ti=I-MISC -1.0
Wi=participants:Ti=O 2.0
Wi=Medellin:Ti=O -7.0
Wi=empty:Ti=I-MISC -1.0
Wi=digital:Ti=I-LOC -1.0
Wi=argument:Ti=I-ORG -3.0
Wi=VNU:Ti=I-ORG 8.0
Wi=Caesarea:Ti=I-LOC 6.0
Wi=98,000:Ti=I-ORG -1.0
Wi=85-year-old:Ti=I-PER -1.0
Wi=Arlen:Ti=O -2.0
Wi=DOUBLE:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Nanne:Ti=I-PER 2.0
Wi=Kit:Ti=I-PER 4.0
Wi=Eveningperformance:Ti=I-PER 6.0
Wi=imposed:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Colleagues:Ti=O 1.0
Wi=rupiah:Ti=O 3.0
Wi=William:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Boston-based:Ti=I-PER -1.0
Wi=County:Ti=I-PER -2.0
Wi=Udovenko:Ti=I-PER 4.0
Wi=weapons:Ti=O 5.0
Wi=abortion:Ti=O 2.0
Wi=TUNNEL:Ti=O 2.0
Wi=VeriSign:Ti=I-LOC -1.0
Wi=diplomat:Ti=I-PER -3.0
Wi=TALK:Ti=O 1.0
Wi=Liam:Ti=I-PER 11.0
Wi=damaged:Ti=I-ORG -2.0
Wi=60.92:Ti=I-PER -1.0
Wi=all-cargo:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Unbeaten:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Bay:Ti=O -2.0
Wi=earthquake:Ti=I-PER -1.0
Wi=abusing:Ti=I-LOC -1.0
Wi=109.4:Ti=O 2.0
Wi=Pizzi:Ti=I-PER 4.0
Wi=Jewel:Ti=I-MISC 12.0
Wi=bacillus:Ti=O 2.0
Wi=attempted:Ti=O 6.0
Wi=deter:Ti=I-MISC -1.0
Wi=drawn:Ti=O 8.0
Wi=5.2893:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Military:Ti=O -3.0
Wi=Bentsen:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Lampi:Ti=O -1.0
Wi=painted:Ti=O 2.0
Wi=lateral:Ti=O 1.0
Wi=Reuf:Ti=I-ORG -1.0
Wi=12,900-13,100:Ti=I-ORG -1.0
Wi=inlaid:Ti=O 3.0
Wi=demonstrations:Ti=I-LOC -3.0
Wi=Worcestershire:Ti=O -4.0
Wi=89-86:Ti=O 4.0
Wi=Devon:Ti=I-PER 3.0
Wi=hard-pressed:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Anwar:Ti=O -6.0
Wi=while:Ti=O 7.0
Wi=Bedie:Ti=I-PER 7.0
Wi=Twenty-five:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Avg:Ti=I-ORG -3.0
Wi=van:Ti=I-MISC -1.0
Wi=AL:Ti=I-PER -2.0
Wi=Lim:Ti=I-PER 3.0
Wi=occurred:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Chua:Ti=I-ORG -1.0
Wi=unemployed:Ti=I-ORG -1.0
Wi=pen:Ti=I-PER -3.0
Wi=Kahalani:Ti=I-ORG -1.0
Wi=MIN:Ti=I-PER -1.0
Wi=Julien:Ti=I-PER 3.0
Wi=December:Ti=I-MISC -1.0
Wi=deserve:Ti=I-MISC -1.0
Wi=requirement:Ti=O 3.0
Wi=under-21:Ti=O 3.0
Wi=1,940:Ti=O 3.0
Wi=w-9:Ti=I-PER -3.0
Wi=Sergey:Ti=O -1.0
Wi=recalled:Ti=I-PER -1.0
Wi=Redgrave:Ti=I-ORG -1.0
Wi=mental:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Gcaleka:Ti=O -5.0
Wi=Guenter:Ti=I-PER 2.0
Wi=Manfred:Ti=I-PER 3.0
Wi=Fiorentina:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Kiptanui:Ti=O -1.0
Wi=Warsaw:Ti=I-PER -2.0
Wi=nominations:Ti=O 2.0
Wi=liberal:Ti=I-PER -1.0
Wi=Darren:Ti=I-PER 7.0
Wi=421:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Women:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Randy:Ti=O -2.0
Wi=Angeles-based:Ti=I-ORG -4.0
Wi=Nov:Ti=O 1.0
Wi=PC:Ti=I-ORG 1.0
Wi=United:Ti=O -21.0
Wi=lift:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Information:Ti=I-PER -1.0
Wi=notation:Ti=O 1.0
Wi=CLINTON:Ti=O -6.0
Wi=position:Ti=I-LOC -1.0
Wi=umbrella:Ti=O 1.0
Wi=DSE:Ti=O -8.0
Wi=engineer:Ti=I-ORG -1.0
Wi=FERENCVAROS:Ti=I-MISC -1.0
Wi=municipal:Ti=O 6.0
Wi=ramshackle:Ti=O 1.0
Wi=Understating:Ti=I-LOC -1.0
Wi=qualifier:Ti=I-PER -2.0
Wi=Dennis:Ti=I-ORG -1.0
Wi=KNUP:Ti=O -5.0
Wi=era:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Irish:Ti=I-ORG 1.0
Wi=117.00:Ti=O 5.0
Wi=kept:Ti=I-LOC -2.0
Wi=infect:Ti=I-MISC -1.0
Wi=because:Ti=O 10.0
Wi=slipping:Ti=O 2.0
Wi=FRIENDLY:Ti=I-PER -1.0
Wi=warlord:Ti=I-PER -1.0
Wi=full-year:Ti=O 1.0
Wi=6-5:Ti=O 4.0
Wi=engineers:Ti=O 1.0
Wi=shown:Ti=I-PER -1.0
Wi=refinery:Ti=I-ORG -4.0
Wi=76th:Ti=O 3.0
Wi=Students:Ti=O 2.0
Wi=Ralf:Ti=I-PER 2.0
Wi=NEWCASTLE:Ti=I-ORG 1.0
Wi=region:Ti=O 4.0
Wi=car:Ti=O 3.0
Wi=SORENSEN:Ti=O -3.0
Wi=FERRIGATO:Ti=I-ORG -1.0
Wi=revised:Ti=O 2.0
Wi=Zaman:Ti=I-ORG -1.0
Wi=lingers:Ti=O 2.0
Wi=administrative:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Hideo:Ti=I-PER 2.0
Wi=pro-war:Ti=O 1.0
Wi=Radstrom:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Microsystems:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Arabia:Ti=I-PER -1.0
Wi=l:Ti=I-ORG -1.0
Wi=pact:Ti=I-LOC -2.0
Wi=objected:Ti=O 3.0
Wi=**:Ti=I-ORG -4.0
Wi=terry:Ti=O 1.0
Wi=rebels:Ti=I-PER -1.0
Wi=McGinley:Ti=I-PER 1.0
Wi=4-53:Ti=O 1.0
Wi=wild-card:Ti=O 3.0
Wi=Adolf:Ti=I-PER 1.0
Wi=socialism:Ti=I-MISC -1.0
Wi=disturbance:Ti=I-LOC -1.0
Wi=sentiment:Ti=O 3.0
Wi=equalised:Ti=O 5.0
Wi=low-fat:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Democrats:Ti=I-MISC 9.0
Wi=oversee:Ti=I-ORG -1.0
Wi=far:Ti=I-LOC -1.0
Wi=runs:Ti=O 7.0
Wi=Headlines:Ti=O 3.0
Wi=tiring:Ti=I-PER -1.0
Wi=143.60:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Welikanda:Ti=O -5.0
Wi=Welch:Ti=I-PER 3.0
Wi=drowned:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Arabia:Ti=I-LOC 16.0
Wi=highest:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Samuel:Ti=O -3.0
Wi=Lankan:Ti=I-PER -1.0
Wi=vacancy:Ti=I-PER -1.0
Wi=mob:Ti=O 1.0
Wi=balks:Ti=O 1.0
Wi=Split:Ti=O -4.0
Wi=18.0:Ti=O 1.0
Wi=ethical:Ti=I-PER -1.0
Wi=looms:Ti=O 1.0
Wi=Ryder:Ti=I-MISC 3.0
Wi=mid-1997:Ti=O 2.0
Wi=Boby:Ti=O -1.0
Wi=wildfire:Ti=O 1.0
Wi=Amsterdam-Rotterdam-Antwerp:Ti=O -5.0
Wi=Kindercare:Ti=I-LOC -1.0
Wi=born:Ti=I-MISC -2.0
Wi=West:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Tokyo:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Region:Ti=I-PER -2.0
Wi=Chimonetos:Ti=O -2.0
Wi=653:Ti=O 2.0
Wi=60,000:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Ligier:Ti=I-PER -1.0
Wi=1994:Ti=I-LOC -5.0
Wi=kidnappers:Ti=O 3.0
Wi=spare:Ti=O 1.0
Wi=Universities:Ti=O -5.0
Wi=De:Ti=I-PER 8.0
Wi=Shishu:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Germany:Ti=I-PER -2.0
Wi=Third-seeded:Ti=O 2.0
Wi=E.C.India:Ti=O -3.0
Wi=dominated:Ti=O 3.0
Wi=proud:Ti=O 2.0
Wi=battered:Ti=I-PER -1.0
Wi=1-48:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Summaries:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Khmer:Ti=O -8.0
Wi=exploratory:Ti=I-LOC -1.0
Wi=o'clock:Ti=I-LOC -2.0
Wi=6156:Ti=I-MISC -1.0
Wi=shocking:Ti=O 1.0
Wi=east:Ti=O 2.0
Wi=12,201.09:Ti=O 1.0
Wi=UPSTAGED:Ti=O 2.0
Wi=Hentgen:Ti=O -2.0
Wi=anonymous:Ti=I-MISC -3.0
Wi=Joyce:Ti=I-PER 4.0
Wi=HEALED:Ti=I-ORG -2.0
Wi=evidence:Ti=I-PER -1.0
Wi=Arwel:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Cincinnati:Ti=I-ORG 6.0
Wi=seminar:Ti=I-ORG -1.0
Wi=intended:Ti=I-LOC -2.0
Wi=floods:Ti=O 1.0
Wi=Cevaer:Ti=I-ORG -1.0
Wi=bourse:Ti=I-MISC -4.0
Wi=dissidents:Ti=O 2.0
Wi=Indianapolis:Ti=I-LOC 5.0
Wi=overcapacity:Ti=O 1.0
Wi=highly:Ti=O 1.0
Wi=PREDICTION:Ti=I-PER -2.0
Wi=postponement:Ti=I-MISC -1.0
Wi=large:Ti=I-PER -1.0
Wi=Hans:Ti=I-MISC -2.0
Wi=wit:Ti=O 1.0
Wi=CAN:Ti=O 4.0
Wi=plays:Ti=I-ORG -2.0
Wi=striker:Ti=O 7.0
Wi=Harare:Ti=O -4.0
Wi=BEAT:Ti=O 10.0
Wi=terrorist:Ti=O 3.0
Wi=pet:Ti=O 1.0
Wi=Ciller:Ti=I-LOC -1.0
Wi=2.4:Ti=O 4.0
Wi=Haneda:Ti=O -5.0
Wi=13.66:Ti=I-PER -1.0
Wi=Celtic:Ti=O -4.0
Wi=4064/89:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Coles:Ti=O -1.0
Wi=Wilson:Ti=I-PER 10.0
Wi=61-year-old:Ti=O 1.0
Wi=DIARIO:Ti=I-LOC -1.0
Wi=inches:Ti=O 3.0
Wi=important:Ti=O 5.0
Wi=recently:Ti=O 4.0
Wi=lamb:Ti=I-MISC -1.0
Wi=fouled:Ti=O 2.0
Wi=designate:Ti=I-PER -1.0
Wi=Subaru:Ti=I-PER -2.0
Wi=79.75:Ti=I-PER -1.0
Wi=McPherson:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Lama:Ti=O -2.0
Wi=nationalist:Ti=O 3.0
Wi=nonstop:Ti=I-PER -1.0
Wi=Fay:Ti=I-PER 1.0
Wi=PGA:Ti=O -2.0
Wi=preparation:Ti=O 1.0
Wi=bidders:Ti=I-ORG -2.0
Wi=SG:Ti=O -1.0
Wi=U.N:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Ann:Ti=I-PER 5.0
Wi=respectively:Ti=O 1.0
Wi=Hamburg:Ti=I-LOC 4.0
Wi=remained:Ti=I-PER -1.0
Wi=Armando:Ti=O -2.0
Wi=restitution:Ti=I-PER -1.0
Wi=airspace:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Terence:Ti=O -6.0
Wi=coil:Ti=I-ORG -1.0
Wi=over:Ti=O 16.0
Wi=EgyptAir:Ti=I-MISC -2.0
Wi=sleep:Ti=O 2.0
Wi=1996-08-28:Ti=I-PER -3.0
Wi=ENAP:Ti=I-ORG 7.0
Wi=machismo:Ti=O 3.0
Wi=Beser:Ti=I-PER 3.0
Wi=Charles:Ti=O -9.0
Wi=Monday:Ti=O 12.0
Wi=Balochistan:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Bancomext:Ti=I-PER -1.0
Wi=4-4:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Bournemouth:Ti=O -3.0
Wi=Military:Ti=I-ORG 4.0
Wi=constituencies:Ti=I-LOC -1.0
Wi=consultant:Ti=O 1.0
Wi=government:Ti=I-PER -2.0
Wi=1,820,000:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Ransart:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Kentucky:Ti=I-LOC 8.0
Wi=Thousands:Ti=I-PER -1.0
Wi=low:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Post:Ti=O -8.0
Wi=Streak:Ti=I-PER 5.0
Wi=lamented:Ti=I-ORG -1.0
Wi=85-82:Ti=I-PER -1.0
Wi=families:Ti=I-LOC -1.0
Wi=first-place:Ti=O 1.0
Wi=Rad:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Kaliningrad:Ti=O -1.0
Wi=Cullinan:Ti=I-ORG -1.0
Wi=taka:Ti=O 3.0
Wi=occur:Ti=I-ORG -1.0
Wi=card:Ti=I-PER -1.0
Wi=Neil:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Nazism:Ti=I-MISC 4.0
Wi=WIN:Ti=I-PER -1.0
Wi=SATURDAY:Ti=I-ORG -2.0
Wi=BISTRITA:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Sound:Ti=I-LOC 7.0
Wi=Guinea:Ti=O -7.0
Wi=quoting:Ti=I-PER -1.0
Wi=metres:Ti=O 6.0
Wi=Likud:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Date:Ti=I-MISC -1.0
Wi=nearly:Ti=I-MISC -1.0
Wi=sources:Ti=O 6.0
Wi=1.206:Ti=O 1.0
Wi=Musa:Ti=I-PER 5.0
Wi=rather:Ti=I-PER -2.0
Wi=Bodo:Ti=I-PER -1.0
Wi=Royals:Ti=I-PER -1.0
Wi=stock:Ti=I-MISC -1.0
Wi=off-spinner:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Spongiform:Ti=O -6.0
Wi=mutilated:Ti=I-PER -1.0
Wi=Apr-Jul:Ti=I-MISC -1.0
Wi=VMIG-1:Ti=O 1.0
Wi=Qotbuddin:Ti=I-PER 6.0
Wi=wicket:Ti=O 4.0
Wi=.496:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Sawy:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Eddie:Ti=I-ORG -1.0
Wi=precautions:Ti=O 4.0
Wi=Athletics:Ti=I-ORG 7.0
Wi=tendinitis:Ti=O 2.0
Wi=Moosa:Ti=O -3.0
Wi=clears:Ti=O 3.0
Wi=Standard:Ti=I-PER -1.0
Wi=Lancien:Ti=I-PER 1.0
Wi=28/08:Ti=I-ORG -2.0
Wi=rounds:Ti=I-LOC -1.0
Wi=LEFT:Ti=I-PER -1.0
Wi=LANKA:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Crescent:Ti=I-LOC -2.0
Wi=pace:Ti=O 3.0
Wi=Tarnovo:Ti=O -4.0
Wi=runway:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Ryutaro:Ti=I-PER 3.0
Wi=236:Ti=I-PER -2.0
Wi=Stabaek:Ti=I-ORG 3.0
Wi=demilitarised:Ti=I-PER -1.0
Wi=242:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Schutte:Ti=I-MISC -1.0
Wi=marathon:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Hwang:Ti=I-MISC -3.0
Wi=Ballesteros:Ti=O -5.0
Wi=revoke:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Federico:Ti=I-PER 1.0
Wi=lifejackets:Ti=I-MISC -1.0
Wi=prix:Ti=O 4.0
Wi=1.343:Ti=O 1.0
Wi=Alatas:Ti=I-PER 3.0
Wi=fast-tracks:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Exchnage:Ti=I-ORG 2.0
Wi=animal:Ti=O 4.0
Wi=anyone:Ti=O 4.0
Wi=scandal:Ti=I-PER -2.0
Wi=Megawati:Ti=O -5.0
Wi=Kurdish-controlled:Ti=I-MISC 5.0
Wi=floating:Ti=I-ORG -1.0
Wi=abortion:Ti=I-PER -1.0
Wi=NEC:Ti=I-PER -2.0
Wi=advantage:Ti=I-PER -1.0
Wi=Double-A:Ti=I-ORG -1.0
Wi=battle:Ti=I-PER -4.0
Wi=Total:Ti=O 2.0
Wi=PDSR:Ti=I-PER -1.0
Wi=Udinese:Ti=O -4.0
Wi=major-league:Ti=I-ORG -1.0
Wi=irregular:Ti=I-PER -2.0
Wi=Mariners:Ti=I-ORG 8.0
Wi=31st:Ti=I-PER -2.0
Wi=appellants:Ti=O 1.0
Wi=Drobnjak:Ti=I-ORG -2.0
Wi=spite:Ti=I-ORG -2.0
Wi=phase:Ti=I-ORG -1.0
Wi=ninth:Ti=I-PER -2.0
Wi=on-line:Ti=I-ORG -1.0
Wi=see-saw:Ti=O 1.0
Wi=pointing:Ti=I-MISC -1.0
Wi=motorcycle:Ti=O 1.0
Wi=miilion:Ti=O 2.0
Wi=crane:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Nadu:Ti=I-LOC 8.0
Wi=cell:Ti=I-ORG -1.0
Wi=day:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Aleksandrovac:Ti=O -3.0
Wi=3:Ti=O 12.0
Wi=Brasilia:Ti=I-LOC 9.0
Wi=scrambles:Ti=O 1.0
Wi=15th:Ti=I-PER -3.0
Wi=Equipment:Ti=O -2.0
Wi=unless:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Kekkila:Ti=I-ORG 7.0
Wi=2913/92:Ti=O -5.0
Wi=Red:Ti=I-ORG 3.0
Wi=rated:Ti=I-ORG -1.0
Wi=withdrew:Ti=O 3.0
Wi=President:Ti=I-LOC -2.0
Wi=181:Ti=O 2.0
Wi=strained:Ti=O 1.0
Wi=Lisbon:Ti=I-ORG 5.0
Wi=28th:Ti=I-LOC -1.0
Wi=stable:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Gibs:Ti=O -1.0
Wi=bankruptcy:Ti=I-LOC -2.0
Wi=ineligible:Ti=O 3.0
Wi=exchange:Ti=O 4.0
Wi=ALMERE:Ti=O -3.0
Wi=Athey:Ti=I-PER 2.0
Wi=Klas:Ti=I-PER 4.0
Wi=fiddling:Ti=O 1.0
Wi=Eurostat:Ti=I-MISC -2.0
Wi=SARAJEVO:Ti=I-MISC -1.0
Wi=James:Ti=O -6.0
Wi=today:Ti=I-MISC -2.0
Wi=advisory:Ti=I-ORG -1.0
Wi=CLASSIC:Ti=O -5.0
Wi=Glasgow:Ti=O -2.0
Wi=Ham:Ti=I-MISC -1.0
Wi=new:Ti=I-LOC -1.0
Wi=embargo:Ti=O 3.0
Wi=Caveglia:Ti=I-ORG -1.0
Wi=des:Ti=I-LOC 3.0
Wi=slashed:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Hezb-i-Islami:Ti=I-PER -1.0
Wi=discount:Ti=O 2.0
Wi=delighted:Ti=I-MISC -1.0
Wi=ANCHORAGE:Ti=O -5.0
Wi=cleared:Ti=I-PER -1.0
Wi=High:Ti=B-LOC 9.0
Wi=get-tough:Ti=O 1.0
Wi=Third:Ti=I-ORG -2.0
Wi=DECATUR:Ti=I-PER -1.0
Wi=road:Ti=I-PER -2.0
Wi=Meteorological:Ti=I-ORG 4.0
Wi=221.857:Ti=O 3.0
Wi=arch-rivals:Ti=I-PER -1.0
Wi=above:Ti=I-PER -1.0
Wi=refuse:Ti=I-PER -1.0
Wi=Malgorzata:Ti=O -1.0
Wi=Glafcos:Ti=I-PER 4.0
Wi=Schwabl:Ti=O -1.0
Wi=Platinum:Ti=O -2.0
Wi=cries:Ti=O 2.0
Wi=amends:Ti=O 1.0
Wi=benchmark:Ti=O 2.0
Wi=sign:Ti=I-ORG -1.0
Wi=BRAZIL:Ti=I-ORG -1.0
Wi=lobbed:Ti=I-PER -4.0
Wi=RUNS:Ti=I-LOC -1.0
Wi=link-up:Ti=I-ORG -1.0
Wi=183:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Osvaldo:Ti=O -3.0
Wi=Nicola:Ti=I-MISC 6.0
Wi=islanders:Ti=I-LOC -5.0
Wi=Muhammad:Ti=O -10.0
Wi=Months:Ti=I-ORG -1.0
Wi=decline:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Bardejov:Ti=O -2.0
Wi=planned:Ti=I-MISC -2.0
Wi=burlap:Ti=O 2.0
Wi=Responsibility:Ti=O 1.0
Wi=DODGERS:Ti=O -4.0
Wi=GDP:Ti=O 4.0
Wi=speaker:Ti=O 4.0
Wi=482:Ti=O 1.0
Wi=neck:Ti=I-ORG -1.0
Wi=customers:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Statesman:Ti=I-ORG 9.0
Wi=youths:Ti=O 4.0
Wi=Services:Ti=I-LOC -1.0
Wi=18.50:Ti=O 1.0
Wi=A$:Ti=O -8.0
Wi=45:Ti=O 5.0
Wi=cathedral:Ti=O 1.0
Wi=CENTRAL:Ti=I-MISC 7.0
Wi=Oy:Ti=O -4.0
Wi=Hwang:Ti=I-PER 7.0
Wi=Played:Ti=I-ORG -4.0
Wi=District:Ti=O 4.0
Wi=long-term:Ti=O 2.0
Wi=drought:Ti=I-LOC -3.0
Wi=75:Ti=O 6.0
Wi=straight-sets:Ti=I-PER -1.0
Wi=Moreira:Ti=I-PER 5.0
Wi=Thursday:Ti=I-LOC -3.0
Wi=unfriendly:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Gimnasia-Jujuy:Ti=I-LOC -1.0
Wi=NIC:Ti=I-ORG -4.0
Wi=MCC:Ti=O -5.0
Wi=Altamira:Ti=O -4.0
Wi=Honam:Ti=I-LOC -1.0
Wi=pair:Ti=O 5.0
Wi=Names:Ti=I-MISC 8.0
Wi=intermittent:Ti=O 1.0
Wi=Sarsfield:Ti=O -2.0
Wi=Patrice:Ti=I-PER 3.0
Wi=Oscars:Ti=I-LOC -1.0
Wi=platinum:Ti=O 2.0
Wi=Houghton:Ti=O -3.0
Wi=KABLO:Ti=O -2.0
Wi=FLORIDA:Ti=I-PER -1.0
Wi=202.65:Ti=I-MISC -1.0
Wi=members:Ti=I-PER -1.0
Wi=Croatia:Ti=I-ORG -3.0
Wi=important:Ti=I-PER -1.0
Wi=40:Ti=I-LOC -1.0
Wi=ABN-AMRO:Ti=O -5.0
Wi=stadium:Ti=I-PER -1.0
Wi=Education:Ti=O -1.0
Wi=Rene:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Yongchaiyudh:Ti=O -3.0
Wi=Iraq:Ti=I-MISC -1.0
Wi=noteworthy:Ti=I-MISC -1.0
Wi=reshaped:Ti=O 2.0
Wi=Tokyo:Ti=I-LOC 7.0
Wi=crazy:Ti=O 1.0
Wi=Muster:Ti=I-PER 7.0
Wi=sun-drenched:Ti=O 2.0
Wi=Ashta:Ti=O -3.0
Wi=hectares:Ti=O 1.0
Wi=OSCE:Ti=I-ORG 16.0
Wi=disagreed:Ti=I-ORG -1.0
Wi=three-party:Ti=I-ORG -1.0
Wi=TRIPOLI:Ti=I-ORG -2.0
Wi=district:Ti=O 5.0
Wi=single:Ti=O 6.0
Wi=mln:Ti=I-LOC -1.0
Wi=mobile:Ti=O 1.0
Wi=.604:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Tutsi-dominated:Ti=I-MISC 6.0
Wi=Fidelia:Ti=I-PER 1.0
Wi=116:Ti=I-PER -1.0
Wi=features:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Essex:Ti=I-ORG 5.0
Wi=pre-war:Ti=O 1.0
Wi=lower:Ti=I-LOC -1.0
Wi=while:Ti=I-LOC -2.0
Wi=b:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Test:Ti=I-PER -1.0
Wi=Brunmayr:Ti=I-PER 2.0
Wi=Spirlea:Ti=I-PER 2.0
Wi=$:Ti=I-ORG -6.0
Wi=RUNS:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Kandir:Ti=O -2.0
Wi=because:Ti=I-MISC -4.0
Wi=morphine:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Wouden:Ti=O -3.0
Wi=Lomu:Ti=O -2.0
Wi=MCC:Ti=I-PER -2.0
Wi=cameraman:Ti=O 3.0
Wi=Kapil:Ti=O -2.0
Wi=Jahan:Ti=I-PER 1.0
Wi=discussion:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Bollore:Ti=O -6.0
Wi=dim:Ti=I-LOC -1.0
Wi=160-4:Ti=O 2.0
Wi=industries:Ti=I-LOC -1.0
Wi=100-2:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Date:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Chicago:Ti=I-PER -1.0
Wi=adversories:Ti=O 3.0
Wi=justification:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Naoko:Ti=O -2.0
Wi=voting:Ti=I-LOC -1.0
Wi=IMED:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Warren:Ti=I-PER 3.0
Wi=Frontier:Ti=I-PER -1.0
Wi=Sheikh:Ti=I-PER -2.0
Wi=Stock:Ti=I-ORG 5.0
Wi=MOZAMBIQUE:Ti=O -4.0
Wi=manufacturer:Ti=I-ORG -3.0
Wi=rewritten:Ti=O 2.0
Wi=0.55:Ti=O 2.0
Wi=Soybean:Ti=O -4.0
Wi=Heidrun:Ti=I-ORG -1.0
Wi=PRESALE:Ti=O 1.0
Wi=Weizman:Ti=O -7.0
Wi=Rosado:Ti=I-ORG -1.0
Wi=displaced:Ti=O 3.0
Wi=offence:Ti=O 3.0
Wi=walk:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Municipals:Ti=O -1.0
Wi=bombarded:Ti=O 2.0
Wi=Chicago:Ti=I-LOC 11.0
Wi=toward:Ti=I-LOC -1.0
Wi=JOURNAL:Ti=I-PER -1.0
Wi=Pioline:Ti=I-MISC -1.0
Wi=losses:Ti=O 5.0
Wi=stabbed:Ti=O 4.0
Wi=couple:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Zabel:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Lech:Ti=I-ORG 2.0
Wi=zinc:Ti=O 2.0
Wi=Soprun:Ti=O -6.0
Wi=SHIRT:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Avaz:Ti=I-ORG 5.0
Wi=Ewe:Ti=O -3.0
Wi=merchant:Ti=I-PER -1.0
Wi=O'Donnell:Ti=O -3.0
Wi=FOUR:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Russian-Chechen:Ti=O -8.0
Wi=GPG:Ti=I-LOC -1.0
Wi=80:Ti=I-ORG -2.0
Wi=H.D.:Ti=O -3.0
Wi=9,500:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Commissioner:Ti=I-ORG -4.0
Wi=Social-Democratic:Ti=I-MISC -2.0
Wi=ONIC:Ti=I-ORG 11.0
Wi=Robson:Ti=O -4.0
Wi=Baptist:Ti=I-ORG -4.0
Wi=Twyford:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Brigade:Ti=O -2.0
Wi=Minn:Ti=O -3.0
Wi=Dewas:Ti=O -4.0
Wi=Boca:Ti=I-PER -1.0
Wi=0.056:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Papandoniou:Ti=I-PER 6.0
Wi=skill:Ti=I-PER -1.0
Wi=many:Ti=O 6.0
Wi=94:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Akam:Ti=I-PER 4.0
Wi=pills:Ti=I-LOC -1.0
Wi=incomplete:Ti=I-ORG -2.0
Wi=by:Ti=I-ORG -7.0
Wi=cries:Ti=I-PER -2.0
Wi=diver:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Inc-owned:Ti=I-MISC 10.0
Wi=coming:Ti=I-PER -2.0
Wi=43-year-old:Ti=I-LOC -1.0
Wi=ceiling:Ti=O 2.0
Wi=ROVERETO:Ti=I-LOC 3.0
Wi=Tokyo:Ti=I-ORG 3.0
Wi=walkover:Ti=O 3.0
Wi=AHOLD:Ti=I-PER -1.0
Wi=Bomb:Ti=I-ORG -2.0
Wi=trends:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Alfred:Ti=O -6.0
Wi=logging:Ti=O 1.0
Wi=Van:Ti=I-LOC 2.0
Wi=Zia:Ti=O -5.0
Wi=Uppsala:Ti=O -4.0
Wi=Claudio:Ti=O -2.0
Wi=Gothenburg:Ti=O -2.0
Wi=Nottinghamshire:Ti=O -4.0
Wi=strain:Ti=O 2.0
Wi=Bovine:Ti=O -6.0
Wi=Maine:Ti=I-LOC 5.0
Wi=INGOLSTADT:Ti=I-LOC 4.0
Wi=Australians:Ti=O -6.0
Wi=PRE-SALE:Ti=I-ORG -2.0
Wi=nervous:Ti=O 1.0
Wi=waited:Ti=O 1.0
Wi=Weidman:Ti=I-PER 4.0
Wi=rainfall:Ti=I-ORG -1.0
Wi=shipsales:Ti=O 3.0
Wi=collateral:Ti=O 1.0
Wi=chamber:Ti=O 2.0
Wi=re-election:Ti=I-PER -1.0
Wi=5,120:Ti=O 2.0
Wi=Rocky:Ti=O -6.0
Wi=Arnaut:Ti=I-ORG -1.0
Wi=conclusion:Ti=I-ORG -1.0
Wi=scorers:Ti=O 3.0
Wi=Dave:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Belmondo:Ti=I-LOC -1.0
Wi=empty:Ti=I-ORG -1.0
Wi=popular:Ti=I-LOC -1.0
Wi=And:Ti=I-PER -1.0
Wi=Havel:Ti=O -6.0
Wi=produce:Ti=I-PER -1.0
Wi=take:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Bunds:Ti=O -5.0
Wi=outfielder:Ti=I-PER -2.0
Wi=27.70:Ti=O 1.0
Wi=immigration:Ti=I-LOC -1.0
Wi=inquiry:Ti=O 2.0
Wi=Euser:Ti=I-MISC -1.0
Wi=108.9:Ti=I-ORG -1.0
Wi=paid:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Martina:Ti=I-PER 3.0
Wi=toss:Ti=O 3.0
Wi=Chateaubriand:Ti=I-LOC -1.0
Wi=150:Ti=I-PER -1.0
Wi=1622:Ti=I-LOC -1.0
Wi=continues:Ti=I-ORG -2.0
Wi=884:Ti=O 3.0
Wi=legal:Ti=I-PER -1.0
Wi=Rouxel:Ti=O -3.0
Wi=Doce:Ti=I-ORG 7.0
Wi=TOP:Ti=I-PER -3.0
Wi=1948-52:Ti=I-PER -2.0
Wi=Doug:Ti=I-PER 2.0
Wi=Seko:Ti=O -3.0
Wi=Lisheen:Ti=I-LOC 6.0
Wi=gene:Ti=I-MISC -2.0
Wi=insider:Ti=I-MISC -1.0
Wi=7:51:Ti=O 1.0
Wi=Asian:Ti=I-ORG 3.0
Wi=All-Star:Ti=O -4.0
Wi=relationship:Ti=I-ORG -1.0
Wi=hypermarket:Ti=I-ORG -3.0
Wi=seeded:Ti=I-PER -4.0
Wi=Rowing:Ti=I-PER -1.0
Wi=court:Ti=I-ORG -5.0
Wi=captivity:Ti=I-PER -1.0
Wi=Istanbul:Ti=O -6.0
Wi=Graham:Ti=O -5.0
Wi=RED:Ti=O -4.0
Wi=got:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Emon:Ti=O -5.0
Wi=147,000:Ti=I-PER -1.0
Wi=chance:Ti=I-LOC -1.0
Wi=troops:Ti=I-PER -1.0
Wi=GPG:Ti=I-ORG 7.0
Wi=0.20:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Palmeiro:Ti=O -3.0
Wi=warrant:Ti=I-PER -1.0
Wi=TYPE:Ti=I-LOC -1.0
Wi=170,952:Ti=I-PER -1.0
Wi=Apache:Ti=O 1.0
Wi=acres:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Severin:Ti=I-PER 2.0
Wi=Taument:Ti=I-ORG -2.0
Wi=state:Ti=I-PER -3.0
Wi=killers:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Julius:Ti=I-MISC -1.0
Wi=13:Ti=I-LOC -2.0
Wi=badly:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Bowles:Ti=O -1.0
Wi=variety:Ti=O 1.0
Wi=Batumi:Ti=O -3.0
Wi=6.59:Ti=O 1.0
Wi=extra-judicial:Ti=I-LOC -3.0
Wi=second-round:Ti=O 1.0
Wi=neo-Nazism:Ti=I-MISC 7.0
Wi=Guingamp:Ti=O -4.0
Wi=reformed:Ti=I-PER -2.0
Wi=Wigan:Ti=I-MISC -1.0
Wi=translated:Ti=O 1.0
Wi=It:Ti=I-PER -3.0
Wi=Petroecuador:Ti=I-ORG 5.0
Wi=often-unruly:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Fryman:Ti=O -2.0
Wi=11th-seeded:Ti=O 1.0
Wi=square:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Klerk:Ti=O -6.0
Wi=British:Ti=I-MISC 13.0
Wi=you:Ti=O 8.0
Wi=Soundview:Ti=I-ORG 7.0
Wi=Gazeta:Ti=I-PER -1.0
Wi=year:Ti=I-ORG -4.0
Wi=disaster:Ti=I-LOC -1.0
Wi=divorce:Ti=I-ORG -1.0
Wi=noteworthy:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Wycombe:Ti=I-ORG 3.0
Wi=level:Ti=I-LOC -1.0
Wi=1.60:Ti=O 1.0
Wi=Futures:Ti=I-PER -1.0
Wi=ROMA:Ti=O -3.0
Wi=Court:Ti=O -4.0
Wi=Garrity:Ti=I-PER 10.0
Wi=knew:Ti=I-PER -2.0
Wi=Thiry:Ti=O -2.0
Wi=cms:Ti=O 1.0
Wi=AUSTRALIA:Ti=O -4.0
Wi=INDIANS:Ti=I-MISC -1.0
Wi=BLOM:Ti=I-MISC 5.0
Wi=achieve:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Guenter:Ti=O -2.0
Wi=tamper:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Black:Ti=I-LOC 3.0
Wi=radicals:Ti=I-PER -1.0
Wi=BEAT:Ti=I-PER -4.0
Wi=Broadhurst:Ti=O -2.0
Wi=tainted:Ti=O 1.0
Wi=teams:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Boys:Ti=O -3.0
Wi=60,131:Ti=O 2.0
Wi=first-class:Ti=I-ORG -2.0
Wi=free:Ti=I-LOC 5.0
Wi=1642:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Eurostat:Ti=O -4.0
Wi=SQUASH:Ti=I-ORG -2.0
Wi=events:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Gorgona:Ti=I-PER -1.0
Wi=worship:Ti=I-PER -1.0
Wi=topple:Ti=O 3.0
Wi=Street:Ti=O -3.0
Wi=Norman:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Public:Ti=I-LOC 4.0
Wi=declined:Ti=I-PER -1.0
Wi=RUNS:Ti=O 4.0
Wi=CBOE:Ti=I-ORG 5.0
Wi=SELIKO:Ti=O -2.0
Wi=McCullough:Ti=I-PER 4.0
Wi=national:Ti=I-ORG -2.0
Wi=44th:Ti=O 4.0
Wi=makes:Ti=O 5.0
Wi=Syrian-Lebanese:Ti=O -6.0
Wi=Ratlam:Ti=I-LOC 3.0
Wi=Collingwood:Ti=O -5.0
Wi=Wis:Ti=O -3.0
Wi=change:Ti=I-ORG -2.0
Wi=One-month:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Atalanta:Ti=I-ORG 4.0
Wi=Velez:Ti=I-ORG 2.0
Wi=second-placed:Ti=O 2.0
Wi=deep:Ti=I-LOC -1.0
Wi=bit:Ti=I-ORG -1.0
Wi=ups:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Unita:Ti=I-ORG 12.0
Wi=sun-baked:Ti=O 2.0
Wi=Tortelli:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Banfield:Ti=O -2.0
Wi=Charles:Ti=I-PER 10.0
Wi=DOCUMENT:Ti=I-MISC -1.0
Wi=chance:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Korea:Ti=I-PER -1.0
Wi=Chile:Ti=I-PER -1.0
Wi=includes:Ti=I-MISC -1.0
Wi=27:Ti=I-PER -2.0
Wi=GOVERNMENT:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Viral:Ti=O 1.0
Wi=33:Ti=I-ORG -3.0
Wi=138:Ti=O 2.0
Wi=Ipsos:Ti=I-ORG 7.0
Wi=soy:Ti=I-MISC -1.0
Wi=longest:Ti=I-PER -1.0
Wi=heads:Ti=O 2.0
Wi=CONGO:Ti=I-LOC 7.0
Wi=out:Ti=I-ORG -4.0
Wi=Copper:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Municipal:Ti=B-LOC -1.0
Wi=782.6:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Fiorentina:Ti=O -9.0
Wi=PRACTICE:Ti=O 3.0
Wi=Bossi:Ti=I-ORG -1.0
Wi=golf:Ti=I-PER -1.0
Wi=Alec:Ti=I-PER 3.0
Wi=booking:Ti=I-MISC -1.0
Wi=]:Ti=B-MISC -1.0
Wi=fine:Ti=O 4.0
Wi=Twins:Ti=I-LOC -2.0
Wi=ECONOMIC:Ti=I-ORG 8.0
Wi=Indian-ruled:Ti=I-MISC 6.0
Wi=DRAW:Ti=I-PER -1.0
Wi=SCOTTISH:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Portuguese:Ti=I-MISC 8.0
Wi=Caboche:Ti=I-PER 2.0
Wi=PCT:Ti=I-PER -2.0
Wi=handful:Ti=I-ORG -2.0
Wi=shirt:Ti=I-PER -1.0
Wi=importance:Ti=I-ORG -1.0
Wi=colours:Ti=I-LOC -1.0
Wi=66th:Ti=O 3.0
Wi=rankings:Ti=I-MISC -1.0
Wi=5/8:Ti=O 3.0
Wi=Suisse:Ti=I-ORG 3.0
Wi=month:Ti=I-PER -2.0
Wi=10-1-50-1:Ti=I-PER -3.0
Wi=Victoria:Ti=O -8.0
Wi=Bochum:Ti=I-ORG 7.0
Wi=Croft:Ti=I-PER 11.0
Wi=post-Soviet:Ti=I-MISC 11.0
Wi=Necmettin:Ti=I-PER 5.0
Wi=Alex:Ti=I-PER 8.0
Wi=director:Ti=O 6.0
Wi=275:Ti=O 1.0
Wi=DSE:Ti=I-LOC -1.0
Wi=contracts:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Bichette:Ti=O -2.0
Wi=409:Ti=O 3.0
Wi=consistent:Ti=O 2.0
Wi=sessions:Ti=O 5.0
Wi=leader:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Khartoum:Ti=I-LOC 7.0
Wi=COMMAND:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Tyndall:Ti=O -2.0
Wi=Society:Ti=I-PER -1.0
Wi=Ewald:Ti=I-PER 3.0
Wi=Stremaitis:Ti=O -5.0
Wi=refugee:Ti=I-PER -1.0
Wi=towns:Ti=O 4.0
Wi=ROLE:Ti=O 2.0
Wi=4:14.784:Ti=O 3.0
Wi=Waterreus:Ti=I-PER 1.0
Wi=ammunition:Ti=O 3.0
Wi=WSC-India:Ti=I-ORG 8.0
Wi=Fans:Ti=O 1.0
Wi=Publications:Ti=O -6.0
Wi=Matin:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Nitra:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Elf:Ti=I-ORG 7.0
Wi=Netherland:Ti=I-PER -1.0
Wi=Indians:Ti=I-LOC -2.0
Wi=corporations:Ti=I-PER -1.0
Wi=Heights:Ti=O -2.0
Wi=Hasan:Ti=O -5.0
Wi=32:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Ascot:Ti=O -3.0
Wi=story:Ti=I-PER -2.0
Wi=sawed:Ti=I-LOC -1.0
Wi=administrative:Ti=O 3.0
Wi=1951:Ti=I-PER -1.0
Wi=Prague:Ti=I-ORG 4.0
Wi=inauguration:Ti=O 2.0
Wi=Deportivo:Ti=I-ORG 1.0
Wi=89-86:Ti=I-ORG -4.0
Wi=4-35:Ti=I-ORG -1.0
Wi=examining:Ti=I-LOC -2.0
Wi=foreigners:Ti=O 4.0
Wi=vegetarian:Ti=I-ORG -1.0
Wi=revolt:Ti=I-ORG -2.0
Wi=CAREER:Ti=I-PER -2.0
Wi=Manchester:Ti=I-PER -2.0
Wi=any:Ti=I-LOC -1.0
Wi=inability:Ti=I-LOC -1.0
Wi=OVER:Ti=O 5.0
Wi=Travis:Ti=O -2.0
Wi=Ciller:Ti=O -5.0
Wi=Leyton:Ti=O -1.0
Wi=Keegan:Ti=I-PER 3.0
Wi=moon:Ti=O 3.0
Wi=position:Ti=I-MISC -2.0
Wi=SINGAPORE:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Nahar:Ti=I-LOC 6.0
Wi=576:Ti=O 3.0
Wi=aid:Ti=O 3.0
Wi=bread:Ti=I-LOC -2.0
Wi=talks:Ti=O 8.0
Wi=Lynch:Ti=O -7.0
Wi=8,757:Ti=O 1.0
Wi=settled:Ti=O 3.0
Wi=Lecce:Ti=I-ORG 6.0
Wi=accept:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Alliance:Ti=I-ORG 5.0
Wi=aggressive:Ti=O 3.0
Wi=cities:Ti=O 1.0
Wi=Charleston:Ti=I-LOC 5.0
Wi=Schulz:Ti=I-PER 4.0
Wi=powers:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Belmondo:Ti=O -3.0
Wi=Baath:Ti=O -7.0
Wi=67:Ti=I-ORG -2.0
Wi=warlord:Ti=O 1.0
Wi=5.50:Ti=I-MISC -1.0
Wi=recruiting:Ti=O 1.0
Wi=CLEVELAND:Ti=I-ORG 4.0
Wi=Abbas:Ti=O -3.0
Wi=Shares:Ti=I-PER -1.0
Wi=TX:Ti=O -4.0
Wi=610:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Stiajkina:Ti=I-PER 2.0
Wi=fix:Ti=O 2.0
Wi=Regina:Ti=I-PER 4.0
Wi=Net:Ti=I-PER -2.0
Wi=avoid:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Yellow:Ti=O 1.0
Wi=Internal:Ti=I-ORG -2.0
Wi=10-year:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Taha:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Soviet-style:Ti=O -5.0
Wi=visitors:Ti=I-ORG -1.0
Wi=39.0:Ti=I-ORG -1.0
Wi=EEC:Ti=O -8.0
Wi=Sea:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Return:Ti=O -3.0
Wi=WASHINGTON:Ti=I-PER -2.0
Wi=BISTRITA:Ti=O -4.0
Wi=Lancer:Ti=I-PER -2.0
Wi=Miguel:Ti=I-ORG 3.0
Wi=7-:Ti=I-ORG -1.0
Wi=which:Ti=I-MISC -4.0
Wi=differs:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Glafcos:Ti=O -3.0
Wi=DIGEST:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Weather:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Siegel:Ti=I-PER 4.0
Wi=statement:Ti=I-PER -2.0
Wi=gateway:Ti=I-ORG -1.0
Wi=15.5:Ti=O 1.0
Wi=prosecutors:Ti=I-MISC -2.0
Wi=FFT:Ti=I-PER -1.0
Wi=DODGE:Ti=O -2.0
Wi=urged:Ti=O 2.0
Wi=INJURED:Ti=I-PER -2.0
Wi=Vrolijk:Ti=O -1.0
Wi=internationals:Ti=O 3.0
Wi=WSRL:Ti=O -5.0
Wi=cruising:Ti=I-PER -1.0
Wi=Bosnian:Ti=O -11.0
Wi=Gabor:Ti=I-PER 3.0
Wi=PAIS:Ti=O -2.0
Wi=companies:Ti=I-PER -2.0
Wi=participants:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Amman:Ti=I-LOC 11.0
Wi=81:Ti=I-LOC -1.0
Wi=adults:Ti=O 2.0
Wi=CHICAGO:Ti=I-PER -2.0
Wi=PRESS:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Byron:Ti=O -1.0
Wi=Buzuku:Ti=I-PER 2.0
Wi=gross:Ti=I-PER -1.0
Wi=performances:Ti=O 3.0
Wi=Soon:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Jesse:Ti=O -2.0
Wi=EUROLIRA:Ti=O -5.0
Wi=Mironivka:Ti=I-LOC -1.0
Wi=skipper:Ti=O 2.0
Wi=bred:Ti=I-ORG -1.0
Wi=harrowing:Ti=I-PER -2.0
Wi=countries:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Dugmore:Ti=O -1.0
Wi=Mulder:Ti=I-PER 5.0
Wi=PAGE:Ti=I-PER -1.0
Wi=targeted:Ti=O 3.0
Wi=SKHIRAT:Ti=I-LOC 4.0
Wi=Katowice:Ti=O -1.0
Wi=golfer:Ti=O 1.0
Wi=Tubmanburg:Ti=O -5.0
Wi=competitive:Ti=I-ORG -2.0
Wi=concept:Ti=I-ORG -1.0
Ti-1=B-LOC:Ti=I-LOC 3.0
Wi=surveillance:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Stadium:Ti=O -7.0
Wi=company:Ti=I-PER -1.0
Wi=3-2:Ti=I-PER -2.0
Wi=Khan:Ti=I-ORG -1.0
Wi=pride:Ti=I-ORG -1.0
Wi=attendants:Ti=I-PER -1.0
Wi=Stuer-Lauridsen:Ti=O -4.0
Wi=Merlene:Ti=O -2.0
Wi=White:Ti=I-MISC -1.0
Wi=SQUAD:Ti=O 2.0
Wi=scale:Ti=I-PER -1.0
Wi=Adrian:Ti=I-LOC -1.0
Wi=counterpart:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Enn:Ti=I-PER 2.0
Wi=Avaz:Ti=O -4.0
Wi=Mountains:Ti=I-LOC 5.0
Wi=authority:Ti=I-PER -1.0
Wi=Colin:Ti=I-PER 5.0
Wi=goalkeeper:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Nijmegen:Ti=O -4.0
Wi=vehicle:Ti=I-ORG -1.0
Wi=concern:Ti=I-PER -2.0
Wi=237km:Ti=I-LOC -1.0
Wi=strife:Ti=I-ORG -1.0
Wi=impunity:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Wreh:Ti=I-PER 2.0
Wi=split:Ti=O 3.0
Wi='s:Ti=I-MISC 1.0
Wi=FRANCE:Ti=O -7.0
Wi=11.00:Ti=I-LOC -1.0
Wi=37.5:Ti=O 1.0
Wi=Corporate:Ti=O 2.0
Wi=1994:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Owens:Ti=O -6.0
Wi=detention:Ti=O 1.0
Wi=Eastern:Ti=I-PER -3.0
Wi=FRANCISCO:Ti=I-LOC 1.0
Wi=Canberra:Ti=O -5.0
Wi=Qiang:Ti=I-PER 4.0
Wi=1992:Ti=I-MISC 2.0
Wi=causes:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Brussels:Ti=I-LOC 7.0
Wi=8-4:Ti=I-ORG -1.0
Wi=governments:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Hamid:Ti=I-LOC -1.0
Wi=chains:Ti=O 3.0
Wi=Rally:Ti=I-LOC -1.0
Wi=hearts:Ti=I-ORG -1.0
Wi=soon:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Steffen:Ti=O -2.0
Wi=disappoint:Ti=I-MISC -1.0
Wi=outscored:Ti=I-PER -1.0
Wi=Information:Ti=I-MISC -2.0
Wi=understanding:Ti=O 2.0
Wi=appear:Ti=I-ORG -1.0
Wi=KOMERCNI:Ti=I-ORG 3.0
Wi=medals:Ti=O 4.0
Wi=blank:Ti=O 5.0
Wi=ounce:Ti=O 4.0
Wi=enclosure:Ti=I-LOC -1.0
Wi=14,153:Ti=O 1.0
Wi=Monterey:Ti=O -7.0
Wi=allege:Ti=O 1.0
Wi=10-2-51-0:Ti=O 2.0
Wi=EgyptAir:Ti=O -6.0
Wi=their:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Mahala:Ti=I-LOC 6.0
Wi=might:Ti=O 7.0
Wi=99.9:Ti=O 1.0
Wi=faults:Ti=I-LOC -2.0
Wi=unauthorised:Ti=O 3.0
Wi=0.01:Ti=I-PER -1.0
Wi=Michele:Ti=I-LOC -1.0
Wi=moral:Ti=I-ORG -1.0
Wi=ensuring:Ti=O 3.0
Wi=140:Ti=I-PER -3.0
Wi=Boltfelag:Ti=I-PER -2.0
Wi=OSCE:Ti=O -14.0
Wi=2,840:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Tafawa:Ti=I-PER -1.0
Wi=26-year-old:Ti=O 2.0
Wi=flags:Ti=I-ORG -1.0
Wi=heels:Ti=I-LOC -1.0
Wi=haul:Ti=I-PER -1.0
Wi=His:Ti=I-ORG -1.0
Wi=co-driver:Ti=I-PER -1.0
Wi=supply:Ti=O 3.0
Wi=Va:Ti=I-LOC 13.0
Wi=Malu:Ti=I-PER 5.0
Wi=helicopter:Ti=I-PER -2.0
Wi=brought:Ti=O 6.0
Wi=burst:Ti=O 2.0
Wi=batsman:Ti=I-PER -3.0
Wi=Friends:Ti=O -5.0
Wi=shacks:Ti=I-LOC -1.0
Wi=personnel:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Flight:Ti=O -2.0
Wi=72nd:Ti=O 3.0
Wi=absence:Ti=I-PER -1.0
Wi=sexually:Ti=O 1.0
Wi=Winger:Ti=I-PER -1.0
Wi=vicious:Ti=O 1.0
Wi=NICE:Ti=I-PER -1.0
Wi=showed:Ti=O 6.0
Wi=hiring:Ti=O 1.0
Wi=NINE-MONTH:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Airlines:Ti=I-ORG 9.0
Wi=Hong:Ti=I-LOC 6.0
Wi=signalled:Ti=I-LOC -1.0
Wi=864148:Ti=I-MISC -1.0
Wi=firing:Ti=O 2.0
Wi=Silvia:Ti=I-PER 1.0
Wi=radical:Ti=O 2.0
Wi=four:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Sameh:Ti=O -3.0
Wi=Washington:Ti=I-LOC 9.0
Wi=Parmalat:Ti=O -1.0
Wi=Markgraaff:Ti=O -4.0
Wi=campaign:Ti=O 9.0
Wi=OPEN:Ti=I-PER -2.0
Wi=Agota:Ti=I-PER 5.0
Wi=largest:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Wiesner:Ti=O -2.0
Wi=puts:Ti=I-PER -1.0
Wi=Lalcher:Ti=O -1.0
Wi=mandate:Ti=O 2.0
Wi=straight:Ti=O 5.0
Wi=2.209:Ti=I-LOC -1.0
Wi=managerless:Ti=O 4.0
Wi=Burundi-Central:Ti=O -5.0
Wi=Zvereva:Ti=O -5.0
Wi=continuing:Ti=I-MISC -1.0
Wi=waters:Ti=O 2.0
Wi=sent:Ti=I-ORG -2.0
Wi=drive:Ti=I-MISC -1.0
Wi=bread:Ti=O 6.0
Wi=45th:Ti=O 3.0
Wi=Yonsei:Ti=I-ORG 2.0
Wi=715:Ti=I-ORG -2.0
Wi=MORNING:Ti=O -1.0
Wi=Russo:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Italy:Ti=I-PER -1.0
Wi=BOGOTA:Ti=O -6.0
Wi=Ludwig:Ti=O -4.0
Wi=1,196:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Lt.:Ti=I-PER -2.0
Wi=rewarded:Ti=O 3.0
Wi=injured:Ti=I-ORG -1.0
Wi=deficit:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Mordechai:Ti=I-PER 3.0
Wi=Nitto:Ti=O -3.0
Wi=LOMBARDI:Ti=O -2.0
Wi=Milhaud:Ti=I-LOC -1.0
Wi=DUSTOUR:Ti=O -1.0
Wi=photographed:Ti=O 1.0
Wi=Times:Ti=I-PER -2.0
Wi=preferential:Ti=I-PER -1.0
Wi=Bulgaria:Ti=I-PER -2.0
Wi=January-June:Ti=O 1.0
Wi=Levy:Ti=I-PER 7.0
Wi=NAN:Ti=I-ORG 4.0
Wi=percentage:Ti=I-PER -2.0
Wi=439.9:Ti=O 1.0
Wi=Gordon:Ti=I-PER 3.0
Wi=Shanghai:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Becej:Ti=I-ORG 4.0
Wi=appear:Ti=O 4.0
Wi=five-metre:Ti=O 3.0
Wi=Syrian:Ti=I-LOC -1.0
Wi=passenger:Ti=O 8.0
Wi=Colombia:Ti=I-ORG 5.0
Wi=3.31:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Anderlecht:Ti=O -2.0
Wi=Ulster:Ti=I-ORG 2.0
Wi=194-0:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Qotbuddin:Ti=O -5.0
Wi=all-rounder:Ti=I-MISC -2.0
Wi=MEETING:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Administration:Ti=I-MISC -2.0
Wi=ran:Ti=I-PER -2.0
Wi=regards:Ti=I-PER -2.0
Wi=amnesty:Ti=I-ORG -1.0
Wi=explained:Ti=I-PER -1.0
Wi=dispersed:Ti=O 1.0
Wi=14,668,000:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Paola:Ti=O -1.0
Wi=Commodity:Ti=I-ORG 5.0
Wi=Mario:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Petre:Ti=I-PER 3.0
Wi=vowed:Ti=I-LOC -1.0
Wi=consummate:Ti=O 3.0
Wi=two-day:Ti=O 3.0
Wi=PLAY:Ti=I-PER -4.0
Wi=Hafez:Ti=O -3.0
Wi=ASEC:Ti=O -7.0
Wi=novelty:Ti=O 1.0
Wi=southwest:Ti=O 2.0
Wi=Leeds:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Yorkshire:Ti=O -7.0
Wi=Willem:Ti=I-MISC -1.0
Wi=investigators:Ti=I-ORG -1.0
Wi=supremo:Ti=I-PER -1.0
Wi=Field:Ti=I-LOC 7.0
Wi=Santa:Ti=I-LOC 6.0
Wi=captured:Ti=O 5.0
Wi=component:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Jammu:Ti=I-PER -1.0
Wi=Aviation:Ti=I-PER -2.0
Wi=Aime:Ti=I-PER 3.0
Wi=chief:Ti=B-MISC -1.0
Wi=Gorleben:Ti=I-LOC 4.0
Wi=HOME:Ti=I-ORG -3.0
Wi=cartilage:Ti=I-ORG -1.0
Wi=pack:Ti=O 1.0
Wi=CHANGE:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Dynamo:Ti=O -4.0
Wi=cakes:Ti=O 2.0
Wi=magazines:Ti=O 5.0
Wi=Mahmoud:Ti=I-ORG -1.0
Wi=transit:Ti=I-PER -2.0
Wi=change:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Corporation:Ti=I-LOC -1.0
Wi=AT:Ti=I-PER -3.0
Wi=Liu:Ti=I-PER 4.0
Wi=revised:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Alexandrou:Ti=I-LOC -1.0
Wi=NEUCHATEL:Ti=O -3.0
Wi=03/09:Ti=O 2.0
Wi=BUT:Ti=I-PER -2.0
Wi=Bridge:Ti=I-MISC -3.0
Wi=matching:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Mission:Ti=I-MISC 8.0
Wi=EOE:Ti=I-PER -1.0
Wi=Audi:Ti=I-MISC -1.0
Wi=off-season:Ti=I-PER -2.0
Wi=liaison:Ti=I-ORG -3.0
Wi=RKC:Ti=I-ORG 7.0
Wi=strategist:Ti=O 3.0
Wi=Norris:Ti=I-PER 5.0
Wi=Gaza-based:Ti=O -5.0
Wi=Security:Ti=I-PER -2.0
Wi=Nani:Ti=O -1.0
Wi=horrors:Ti=I-LOC -1.0
Wi=strengthening:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Bayern:Ti=I-ORG 5.0
Wi=extorted:Ti=I-ORG -1.0
Wi=FISCAL:Ti=I-MISC -1.0
Wi=shore:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Prescott:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Interest:Ti=O 2.0
Wi=Alejandro:Ti=O -2.0
Wi=interim:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Budapest-based:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Dmytryk:Ti=I-PER 3.0
Wi=Gazprom:Ti=I-MISC -1.0
Wi=rope:Ti=I-MISC -1.0
Wi=news:Ti=O 8.0
Wi=Mariusz:Ti=O -3.0
Wi=Albania:Ti=I-MISC -1.0
Wi=59th:Ti=I-ORG -1.0
Wi=maintained:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Estates:Ti=O -2.0
Wi=7,190:Ti=O 3.0
Wi=Costas:Ti=I-PER 8.0
Wi=9:Ti=O 7.0
Wi=Lillestrom:Ti=O -2.0
Wi=Guinness:Ti=I-PER -1.0
Wi=TAKE:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Every:Ti=I-PER -1.0
Wi=Flour:Ti=O -2.0
Wi=LIBERIA:Ti=O -2.0
Wi=defends:Ti=I-MISC -1.0
Wi=handling:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Foreign:Ti=O 3.0
Wi=depreciation:Ti=O 2.0
Wi=2,700:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Francis:Ti=O -2.0
Wi=forked:Ti=O 1.0
Wi=Bentsen-era:Ti=I-MISC 6.0
Wi=36-year-old:Ti=O 2.0
Wi=A$:Ti=I-ORG -2.0
Wi=residency:Ti=I-ORG -2.0
Wi=1995:Ti=O 5.0
Wi=Sport:Ti=I-ORG 2.0
Wi=Sarsfield:Ti=I-ORG 2.0
Wi=Jeter:Ti=I-PER 2.0
Wi=compression:Ti=O 1.0
Wi=Dave:Ti=O -3.0
Wi=5080815:Ti=O 1.0
Wi=Mostostal:Ti=O -6.0
Wi=TIES:Ti=I-ORG -1.0
Wi=preclinical:Ti=I-ORG -1.0
Wi=46.538:Ti=O 2.0
Wi=PORTUGUESE:Ti=I-ORG -3.0
Wi=negotiate:Ti=I-ORG -1.0
Wi=FOUR:Ti=O 4.0
Wi=km:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Association:Ti=I-PER -3.0
Wi=100,000:Ti=I-LOC -1.0
Wi=reduction:Ti=I-ORG -1.0
Wi=wheelchair:Ti=O 3.0
Wi=Grossman:Ti=O -2.0
Wi=diets:Ti=I-MISC -1.0
Wi=depart:Ti=O 1.0
Wi=really:Ti=I-PER -2.0
Wi=ZTE:Ti=I-ORG 1.0
Wi=Series:Ti=O 1.0
Wi=abetting:Ti=O 2.0
Wi=Ocean:Ti=O -6.0
Wi=Sterling:Ti=I-PER 1.0
Wi=vital:Ti=I-LOC -1.0
Wi=RE:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Alloa:Ti=O -1.0
Wi=Vass:Ti=I-PER 4.0
Wi=GOLD:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Unified:Ti=I-LOC -1.0
Wi=laws:Ti=O 1.0
Wi=brewery:Ti=O 2.0
Wi=lease:Ti=O 2.0
Wi=3-186:Ti=I-PER -1.0
Wi=snapping:Ti=I-MISC -1.0
Wi=vowed:Ti=I-ORG -2.0
Wi=hospitalized:Ti=I-PER -1.0
Wi=Pattaya:Ti=I-LOC 4.0
Wi=abandoned:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Ronnie:Ti=O -3.0
Wi=Yulia:Ti=O -1.0
Wi=both:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Also:Ti=I-MISC -1.0
Wi=injuries:Ti=I-LOC -3.0
Wi=Bryant:Ti=O -1.0
Wi=3-166:Ti=I-PER -1.0
Wi=HAARLEM:Ti=O -5.0
Wi=kg:Ti=I-PER -2.0
Wi=6-1-23-2:Ti=I-PER -2.0
Wi=Comfort:Ti=I-MISC 4.0
Wi=leave:Ti=O 5.0
Wi=gave:Ti=I-PER -3.0
Wi=glancing:Ti=O 4.0
Wi=10-30:Ti=I-ORG -2.0
Wi=tough:Ti=O 3.0
Wi=Hitleresque:Ti=I-MISC 5.0
Wi=Lloyd:Ti=I-PER 4.0
Wi=shocked:Ti=I-LOC -1.0
Wi=killer:Ti=I-LOC -1.0
Wi=interpretation:Ti=I-ORG -1.0
Wi=him:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Amr:Ti=I-PER 4.0
Wi=Rican:Ti=I-MISC 7.0
Wi=keep:Ti=I-PER -2.0
Wi=Undersecretary-General:Ti=I-PER -1.0
Wi=immunity:Ti=I-PER -1.0
Wi=AdOn:Ti=I-ORG 4.0
Wi=briefly:Ti=O 3.0
Wi=bare-chested:Ti=O 1.0
Wi=dimissal:Ti=I-PER -1.0
Wi=Adriatic:Ti=I-PER -1.0
Wi=Bankruptcy:Ti=O 2.0
Wi=Anderton:Ti=I-PER 2.0
Wi=dispensation:Ti=I-ORG -1.0
Wi=20.0:Ti=I-PER -1.0
Wi=mills:Ti=O 2.0
Wi=centred:Ti=I-PER -1.0
Wi=Jewish:Ti=O -10.0
Wi=CHANG:Ti=O -3.0
Wi=ATRIA:Ti=I-PER -1.0
Wi=hidden:Ti=O 1.0
Wi=demanded:Ti=O 2.0
Wi=bln:Ti=I-ORG -3.0
Wi=emphasis:Ti=I-PER -1.0
Wi=Jomhuri:Ti=O -2.0
Wi=Comisetti:Ti=O -1.0
Wi=Presently:Ti=O 1.0
Wi=female:Ti=O 2.0
Wi=lacquer:Ti=I-MISC -1.0
Wi=IN:Ti=I-PER -6.0
Wi=6-:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Perry:Ti=I-MISC -1.0
Wi=apparent:Ti=I-ORG -2.0
Wi=leg:Ti=I-LOC -3.0
Wi=squandered:Ti=O 1.0
Wi=HIS:Ti=I-MISC -1.0
Wi=hitter:Ti=I-MISC -1.0
Wi=occurs:Ti=O 3.0
Wi=sweat:Ti=I-ORG -1.0
Wi=administrative:Ti=I-MISC -1.0
Wi=MANAGER:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Both:Ti=O 6.0
Wi=INTERNATIONAL:Ti=I-MISC 4.0
Wi=software:Ti=O 3.0
Wi=533153:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Naoto:Ti=O -4.0
Wi=Slask:Ti=I-ORG 3.0
Wi=gas:Ti=I-LOC -1.0
Wi=13-8:Ti=O 2.0
Wi=Dahlan:Ti=I-PER 3.0
Wi=Yayuk:Ti=O -2.0
Wi=long-time:Ti=I-LOC -2.0
Wi=HEADS:Ti=I-PER -1.0
Wi=BASEBALL:Ti=I-PER -1.0
Wi=Nordegg:Ti=O -6.0
Wi=servicemen:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Burks:Ti=O -2.0
Wi=RABOBANK:Ti=I-PER -1.0
Wi=BRASILIA:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Investment:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Croatians:Ti=I-MISC 6.0
Wi=Roberts:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Roxbury:Ti=O -6.0
Wi=Mich:Ti=I-PER -1.0
Wi=Patriarch:Ti=O 4.0
Wi=Gujarat:Ti=I-LOC 3.0
Wi=accepted:Ti=I-ORG -5.0
Wi=Schultz:Ti=I-PER 4.0
Wi=Stewart:Ti=I-PER 6.0
Wi=holders:Ti=I-ORG -2.0
Wi=212-859-1736:Ti=O 1.0
Wi=themselves:Ti=B-MISC -1.0
Wi=81-3:Ti=O 1.0
Wi=price:Ti=I-ORG -3.0
Wi=10-0-52-0:Ti=O 1.0
Wi=Chistian:Ti=I-PER 3.0
Wi=broke:Ti=I-PER -3.0
Wi=Peeters:Ti=I-ORG -1.0
Wi=accomplices:Ti=I-PER -2.0
Wi=achieve:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Kuchma:Ti=I-PER 9.0
Wi=Tartous:Ti=I-LOC 8.0
Wi=violated:Ti=O 3.0
Wi=archive:Ti=O 2.0
Wi=1996-08-21:Ti=O 3.0
Wi=1.1:Ti=I-LOC -1.0
Wi=heap:Ti=O 2.0
Wi=packaging:Ti=I-PER -2.0
Wi=victims:Ti=O 5.0
Wi=Caesarea:Ti=O -5.0
Wi=congested:Ti=O 1.0
Wi=levitating:Ti=I-ORG -2.0
Wi=negotiated:Ti=O 1.0
Wi=adrift:Ti=O 3.0
Wi=F40:Ti=O -1.0
Wi=invaluable:Ti=O 1.0
Wi=Matthews:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Ireland:Ti=I-MISC -3.0
Wi=Fourth:Ti=O -5.0
Wi=closed:Ti=I-ORG -3.0
Wi=PSE:Ti=I-ORG 8.0
Wi=announced:Ti=O 6.0
Wi=FSA:Ti=I-ORG 7.0
Wi=unfavoured:Ti=O 1.0
Wi=11-7:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Working:Ti=I-PER -1.0
Wi=unsympathetic:Ti=I-PER -1.0
Wi=recorded:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Younes:Ti=I-PER 3.0
Wi=Colchester:Ti=I-PER -1.0
Wi=FRATERNITE:Ti=O -1.0
Wi=achievements:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Ironically:Ti=O 1.0
Wi=league-record:Ti=I-PER -2.0
Wi=Westlake:Ti=I-PER 5.0
Wi=ended:Ti=I-PER -1.0
Wi=dirt:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Szymanski:Ti=O -2.0
Wi=Europe:Ti=O -18.0
Wi=47.2:Ti=I-LOC -1.0
Wi=44.2:Ti=O 3.0
Wi=Peace:Ti=O -4.0
Wi=2230:Ti=O 1.0
Wi=309:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Matthias:Ti=I-PER 2.0
Wi=forecast:Ti=O 5.0
Wi=Bulldogs:Ti=I-MISC -1.0
Wi=fuelled:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Abdala:Ti=I-LOC -1.0
Wi=analysts:Ti=I-ORG -7.0
Wi=Stirling:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Kan:Ti=I-ORG -2.0
Wi=table:Ti=I-PER -1.0
Wi=activity:Ti=I-MISC -1.0
Wi=defeated:Ti=I-ORG -1.0
Wi=81-3:Ti=I-ORG -1.0
Wi=CheckFree:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Gabor:Ti=O -2.0
Wi=previous:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Niclas:Ti=O -1.0
Wi=Nicola:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Rotterdam:Ti=I-LOC 4.0
Wi=Aussies:Ti=O -5.0
Wi=emotion:Ti=O 1.0
Wi=Brandes:Ti=I-ORG -1.0
Wi=told:Ti=I-LOC -3.0
Wi=Talking:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Vancouver-based:Ti=I-MISC 6.0
Wi=retail:Ti=O 4.0
Wi=DENVER:Ti=I-PER 6.0
Wi=Callens:Ti=I-PER 1.0
Wi=Anneke:Ti=I-PER 1.0
Wi=Announcing:Ti=O 1.0
Wi=JAKARTA:Ti=I-PER -1.0
Wi=ANC:Ti=I-ORG 7.0
Wi=says:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Susana:Ti=O -2.0
Wi=men:Ti=I-PER -3.0
Wi=Amica:Ti=I-ORG 2.0
Wi=rigorous:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Palermo:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Widzew:Ti=I-PER -1.0
Wi=Kingdom:Ti=I-PER 1.0
Wi=Komarica:Ti=I-PER 7.0
Wi=Pierog:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Hector:Ti=I-PER 4.0
Wi=stoppage:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Tatiana:Ti=I-PER 2.0
Wi=custody:Ti=I-LOC -1.0
Wi=cash:Ti=I-ORG -3.0
Wi=have:Ti=O 18.0
Wi=editor:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Sittard:Ti=I-PER -1.0
Wi=emphasise:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Tafawa:Ti=O -1.0
Wi=Sixty:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Penn:Ti=I-PER -1.0
Wi=Gama:Ti=I-ORG 1.0
Wi=States:Ti=O -13.0
Wi=tourist:Ti=O 2.0
Wi=anything:Ti=O 3.0
Wi=Bertelsmann:Ti=O -6.0
Wi=Dohuk:Ti=O -5.0
Wi=Thais:Ti=O 1.0
Wi=Shipping:Ti=O -6.0
Wi=disappearances:Ti=I-PER -1.0
Wi=Calderon:Ti=I-PER -6.0
Wi=Yamaha:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Invitation:Ti=I-MISC -2.0
Wi=leads:Ti=I-LOC -1.0
Wi=swimming:Ti=O 4.0
Wi=O'Meara:Ti=B-LOC -1.0
Wi=1687:Ti=O 2.0
Wi=MARINO:Ti=O -4.0
Wi=East:Ti=I-LOC 5.0
Wi=1996-08-23:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Nuevo:Ti=O -4.0
Wi=imported:Ti=I-ORG -2.0
Wi=ADV:Ti=I-ORG 7.0
Wi=Arjuna:Ti=O -2.0
Wi=Arbil:Ti=I-LOC 4.0
Wi=Computer:Ti=O -1.0
Wi=visiting:Ti=I-PER -1.0
Wi=air:Ti=I-PER -2.0
Wi=266.37:Ti=I-ORG -1.0
Wi=French-registered:Ti=I-MISC 8.0
Wi=Suwon:Ti=I-PER -1.0
Wi=oppose:Ti=O 3.0
Wi=electioneering:Ti=O 1.0
Wi=Paribas:Ti=I-ORG 10.0
Wi=RAITH:Ti=O -2.0
Wi=Genoa:Ti=I-MISC -1.0
Wi=detailed:Ti=I-LOC -1.0
Wi=towards:Ti=O 5.0
Wi=representatives:Ti=O 1.0
Wi=Comisetti:Ti=I-ORG -1.0
Wi=newspaper:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Patriarch:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Eijkelkamp:Ti=I-PER 2.0
Wi=Haessler:Ti=I-ORG -1.0
Wi=linking:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Kirsten:Ti=I-PER 1.0
Wi=Maronite:Ti=I-ORG 5.0
Wi=Jewish:Ti=B-MISC 8.0
Wi=behaviour:Ti=I-LOC -1.0
Wi=barred:Ti=I-PER -1.0
Wi=infamous:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Anxieties:Ti=O 1.0
Wi=capitalisation:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Barnsley:Ti=O -5.0
Wi=strikeouts:Ti=I-PER -2.0
Wi=1958:Ti=O 1.0
Wi=Rabobank:Ti=I-ORG 9.0
Wi=Bowling:Ti=O 5.0
Wi=reigning:Ti=O 2.0
Wi=AL-ANWAR:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Heng:Ti=I-MISC -2.0
Wi=cups:Ti=I-PER -1.0
Wi=wins:Ti=I-ORG -2.0
Wi=105-4:Ti=I-PER -1.0
Wi=ending:Ti=I-ORG -1.0
Wi=04:Ti=I-PER -1.0
Wi=generally:Ti=O 3.0
Wi=Prince:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Estonia:Ti=O -6.0
Wi=Billa:Ti=I-PER -1.0
Wi=deliveries:Ti=O 2.0
Wi=Hingis:Ti=I-LOC -1.0
Wi=topsoil:Ti=I-MISC -1.0
Wi=waterworks:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Muenster:Ti=I-LOC 2.0
Wi=physically:Ti=I-LOC -1.0
Wi=scrap:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Cameroon:Ti=O -5.0
Wi=post-holiday:Ti=I-ORG -1.0
Wi=GIBBS:Ti=O -4.0
Wi=Adkins:Ti=I-PER 2.0
Wi=Cambridge:Ti=I-LOC 5.0
Wi=dictatorship:Ti=O 1.0
Wi=SOLIDERE:Ti=I-LOC -1.0
Wi=anti-aircraft:Ti=I-PER -1.0
Wi=bands:Ti=I-PER -1.0
Wi=NTB:Ti=I-ORG 7.0
Wi=pollution:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Telekom:Ti=O -4.0
Wi=resort:Ti=O 2.0
Wi=This:Ti=I-PER -2.0
Wi=lives:Ti=I-PER -1.0
Wi=Jerome:Ti=O -4.0
Wi=MOZAMBIQUE:Ti=I-LOC 7.0
Wi=2,389:Ti=I-ORG -1.0
Wi=flooded:Ti=I-ORG -1.0
Wi=passenger:Ti=I-PER -1.0
Wi=representatives:Ti=B-MISC -1.0
Wi=29,582:Ti=I-MISC -1.0
Wi=ANKARA:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Rica:Ti=I-PER -1.0
Wi=Ravanelli:Ti=O -5.0
Wi=Weiss:Ti=I-PER 4.0
Wi=re-election:Ti=O 1.0
Wi=currency:Ti=I-MISC -2.0
Wi=hat-tricks:Ti=I-PER -1.0
Wi=place:Ti=I-PER -1.0
Wi=Nano:Ti=I-PER 3.0
Wi=Piano:Ti=I-PER -1.0
Wi=416:Ti=I-ORG -3.0
Wi=FOB:Ti=O 1.0
Wi=physicist:Ti=O 1.0
Wi=UNDER-21:Ti=O 2.0
Wi=stretch:Ti=I-MISC -1.0
Wi=began:Ti=I-ORG -5.0
Wi=2361:Ti=O 1.0
Wi=UEFA:Ti=I-PER -5.0
Wi=institute:Ti=I-ORG -1.0
Wi=FARC:Ti=I-ORG 7.0
Wi=supreme:Ti=I-PER -1.0
Wi=KDPI:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Rubens:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Boulami:Ti=O -1.0
Wi=trio:Ti=I-MISC -1.0
Wi=eastern:Ti=I-ORG -2.0
Wi=games:Ti=O 8.0
Wi=Dressed:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Alarm:Ti=I-LOC -4.0
Wi=1996-08-23:Ti=I-ORG -2.0
Wi=notes:Ti=I-ORG -3.0
Wi=supplier:Ti=I-LOC -1.0
Wi=lb-8:Ti=I-PER -2.0
Wi=Akam:Ti=O -3.0
Wi=Loko:Ti=O -7.0
Wi=0.86:Ti=I-PER -1.0
Wi=LEAGUE:Ti=I-ORG -2.0
Wi=pride:Ti=I-MISC -1.0
Wi=limped:Ti=I-PER -1.0
Wi=Barkhatov:Ti=I-PER 2.0
Wi=Henrique:Ti=O -4.0
Wi=205.10:Ti=I-ORG -2.0
Wi=seem:Ti=I-PER -1.0
Wi=companions:Ti=O 1.0
Wi=Carlsson:Ti=O -3.0
Wi=Center:Ti=O -6.0
Wi=Independent:Ti=I-LOC 3.0
Wi=Angola:Ti=O -7.0
Wi=58.94:Ti=I-PER -1.0
Wi=Kumara:Ti=I-PER 2.0
Wi=Forth:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Europe:Ti=I-LOC 10.0
Wi=Peterborough:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Valdes:Ti=I-PER 2.0
Wi=CLASSIC:Ti=I-MISC 9.0
Wi=conventional:Ti=O 1.0
Wi=212.25:Ti=O 2.0
Wi=Most:Ti=O 3.0
Wi=Lancashire:Ti=O -5.0
Wi=Simon:Ti=I-ORG -2.0
Wi=10-1:Ti=I-LOC -1.0
Wi=.551:Ti=O 1.0
Wi=ill:Ti=O 2.0
Wi=Son:Ti=I-LOC 4.0
Wi=SPA-FRANCORCHAMPS:Ti=I-LOC 10.0
Wi=7-3:Ti=O 4.0
Wi=Newbury:Ti=I-LOC 7.0
Wi=ADVANCE:Ti=I-PER -1.0
Wi=48.4:Ti=O 1.0
Wi=mafia-style:Ti=O 4.0
Wi=grenade:Ti=O 2.0
Wi=wake:Ti=I-PER -1.0
Wi=Empresa:Ti=I-ORG 3.0
Wi=coffee:Ti=I-ORG -1.0
Wi=186th-ranked:Ti=I-PER -1.0
Wi=managing:Ti=O 2.0
Wi=launched:Ti=I-LOC -1.0
Wi=278:Ti=I-PER -1.0
Wi=Misael:Ti=O -2.0
Wi=Hovercrafts:Ti=O 2.0
Wi=Alexei:Ti=I-PER 3.0
Wi=CONT:Ti=I-LOC -1.0
Wi=abolished:Ti=O 2.0
Wi=WELCOMES:Ti=I-PER -2.0
Wi=tour:Ti=I-PER -2.0
Wi=skidded:Ti=O 2.0
Wi=disqualified:Ti=I-LOC -1.0
Wi=proved:Ti=I-ORG -2.0
Wi=9-2-35-0:Ti=I-PER -2.0
Wi=weathered:Ti=O 2.0
Wi=Giants:Ti=I-ORG 13.0
Wi=Chuck:Ti=I-PER 3.0
Wi=troubles:Ti=I-PER -1.0
Wi=fortress:Ti=O 1.0
Wi=ex-president:Ti=I-ORG -1.0
Wi=MOROCCAN:Ti=O -5.0
Wi=8.0:Ti=O 1.0
Wi=components:Ti=I-MISC -1.0
Wi=of:Ti=I-MISC 1.0
Wi=restricting:Ti=I-PER -1.0
Wi=ministry:Ti=I-PER -2.0
Wi=Sheriff:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Hriday:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Rico:Ti=I-PER -1.0
Wi=6.:Ti=I-PER -3.0
Wi=England-based:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Mitsubishi:Ti=I-MISC 3.0
Wi=Warsaw:Ti=O -7.0
Wi=a.s.:Ti=I-ORG 4.0
Wi=interior:Ti=I-PER -1.0
Wi=expelling:Ti=O 1.0
Wi=six:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Keane:Ti=I-ORG 6.0
Wi=suspended:Ti=I-LOC -1.0
Wi=tackle:Ti=I-ORG -1.0
Wi=verified:Ti=I-LOC -2.0
Wi=common:Ti=I-LOC -1.0
Wi=targets:Ti=O 3.0
Wi=Shamrock:Ti=I-ORG 2.0
Wi=Moslem:Ti=I-PER -2.0
Wi=w-3:Ti=O 3.0
Wi=Francisco:Ti=O -6.0
Wi=Lattakia:Ti=O -7.0
Wi=Elsner:Ti=I-PER 2.0
Wi=2.693:Ti=O 1.0
Wi=files:Ti=I-ORG -1.0
Wi=OPT:Ti=O 1.0
Wi=out-of-town:Ti=I-ORG -1.0
Wi=RAF:Ti=I-PER -1.0
Wi=Ride:Ti=I-PER -1.0
Wi=Grand:Ti=I-MISC 4.0
Wi=compatriot:Ti=O 3.0
Wi=horseback:Ti=I-LOC -1.0
Wi=100.6:Ti=I-ORG -1.0
Wi=alliance:Ti=I-ORG 1.0
Wi=Doohan:Ti=I-PER 2.0
Wi=MIT:Ti=I-LOC -1.0
Wi=hectare:Ti=I-MISC -2.0
Wi=LEADING:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Alarm:Ti=I-ORG 9.0
Wi=Kenny:Ti=I-PER 4.0
Wi=four:Ti=I-PER -4.0
Wi=Vriesde:Ti=O -1.0
Wi=training:Ti=O 3.0
Wi=Marta:Ti=I-MISC -1.0
Wi=U.N.-sponsored:Ti=I-MISC 5.0
Wi=two-day:Ti=I-LOC -1.0
Wi=votes:Ti=I-PER -2.0
Wi=Simenon:Ti=O -1.0
Wi=INDEPENDENT:Ti=O -3.0
Wi=drop:Ti=O 4.0
Wi=Zaglebie:Ti=O -1.0
Wi=OFF:Ti=I-MISC -1.0
Wi=dump:Ti=I-PER -2.0
Wi=389:Ti=O 3.0
Wi=overseas:Ti=O 3.0
Wi=grip:Ti=I-PER -1.0
Wi=compared:Ti=O 4.0
Wi=nobody:Ti=I-LOC -2.0
Wi=or:Ti=I-LOC -2.0
Wi=via:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Suleimaniya:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Auction:Ti=I-PER -2.0
Wi=sales:Ti=I-PER -2.0
Wi=237km:Ti=O 2.0
Wi=BALLANGER:Ti=I-PER 5.0
Wi=target:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Christchurch:Ti=I-LOC 6.0
Wi=star:Ti=I-ORG -1.0
Wi=member:Ti=I-ORG -4.0
Wi=HONG:Ti=O -6.0
Wi=acreage:Ti=I-MISC -1.0
Wi=fitness:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Julia:Ti=I-PER 4.0
Wi=COMMANDOS:Ti=I-PER -1.0
Wi=Mangala:Ti=O -3.0
Wi=investigating:Ti=I-PER -2.0
Wi=interrogations:Ti=O 2.0
Wi=Zdenek:Ti=I-PER 2.0
Wi=recapitalisation:Ti=I-ORG -1.0
Wi=sadness:Ti=I-PER -2.0
Wi=aircraft:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Rights:Ti=O -6.0
Wi=scene:Ti=I-LOC -1.0
Wi=epidemic:Ti=I-ORG -1.0
Wi=buses:Ti=O 3.0
Wi=Konpolis:Ti=O -4.0
Wi=2-16:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Walt:Ti=O -3.0
Wi=0.23:Ti=O 3.0
Wi=Franz:Ti=I-ORG -1.0
Wi=ELITE:Ti=I-PER -1.0
Wi=three-engine:Ti=O 2.0
Wi=credits:Ti=O 2.0
Wi=timetable:Ti=O 4.0
Wi=Turner:Ti=I-ORG -3.0
Wi=2-0:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Venezolana:Ti=I-PER -1.0
Wi=Noce:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Omaha:Ti=I-ORG -1.0
Wi=surveillance:Ti=O 3.0
Wi=Finally:Ti=O 1.0
Wi=1.59:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Touchstone:Ti=I-PER -1.0
Wi=utilisation:Ti=O 1.0
Wi=K.T.:Ti=I-ORG -1.0
Wi=+7095:Ti=I-LOC -1.0
Wi=SHELL:Ti=I-PER -1.0
Wi=3-334:Ti=O 3.0
Wi=Harrods:Ti=I-PER -1.0
Wi=Hollandsworth:Ti=I-PER 2.0
Wi=3.9:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Janeiro:Ti=I-PER -2.0
Wi=wilderness:Ti=I-MISC -1.0
Wi=run:Ti=I-LOC -1.0
Wi=passer-by:Ti=O 2.0
Wi=obtaining:Ti=I-ORG -4.0
Wi=OUT-OF-SORTS:Ti=I-ORG -5.0
Wi=layoffs:Ti=O 3.0
Wi=LEAD:Ti=I-ORG -2.0
Wi=21.4:Ti=I-PER -2.0
Wi=ancestor:Ti=I-ORG -1.0
Wi=CITY:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Anatoly:Ti=O -3.0
Wi=Finns:Ti=I-LOC -1.0
Wi=SNET:Ti=O -5.0
Wi=ref:Ti=I-LOC -1.0
Wi=studied:Ti=I-ORG -1.0
Wi=MILTIADIS:Ti=O -2.0
Wi=PLAYERS:Ti=I-ORG -2.0
Wi=arrests:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Chernomorets:Ti=I-ORG 1.0
Wi=12th:Ti=I-PER -2.0
Wi=ATLETICO:Ti=I-PER -1.0
Wi=62nd:Ti=O 2.0
Wi=quarter-finals:Ti=I-PER -3.0
Wi=breadbasket:Ti=O 2.0
Wi=exist:Ti=O 1.0
Wi=limited:Ti=O 3.0
Wi=HELSINKI:Ti=I-MISC -1.0
Wi=police:Ti=I-PER -1.0
Wi=hugely:Ti=O 3.0
Wi=Gane:Ti=O -3.0
Wi=remove:Ti=I-PER -1.0
Wi=advance:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Sumitomo:Ti=O -6.0
Wi=BELGIAN:Ti=I-MISC 15.0
Wi=Republika:Ti=O -6.0
Wi=taught:Ti=I-ORG -2.0
Wi=voluntarily:Ti=I-LOC -1.0
Wi=SATURDAY:Ti=O 2.0
Wi=entry:Ti=O 3.0
Wi=Umberto:Ti=I-PER 2.0
Wi=confiscated:Ti=I-LOC -2.0
Wi=60:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Durham:Ti=O -4.0
Wi=caps:Ti=O 3.0
Wi=ETHIOPIA:Ti=O -4.0
Wi=Bobic:Ti=O -4.0
Wi=city:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Centre:Ti=I-LOC 9.0
Wi=pundits:Ti=I-MISC -4.0
Wi=Pavel:Ti=O -2.0
Wi=Chindia:Ti=O -1.0
Wi=standby:Ti=I-PER -1.0
Ti-1=B-LOC:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Inter-Entity:Ti=O -4.0
Wi=Fox:Ti=I-ORG 4.0
Wi=points:Ti=I-PER -3.0
Wi=kph:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Los:Ti=I-PER -5.0
Wi=Cetes:Ti=O -6.0
Wi=Katayama:Ti=I-PER 3.0
Wi=concentrate:Ti=O 1.0
Wi=indefinitely:Ti=O 2.0
Wi=skills:Ti=O 1.0
Wi=wickets:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Driller:Ti=O -3.0
Wi=Dunajska:Ti=I-ORG 2.0
Wi=Edouard:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Astros:Ti=I-LOC -1.0
Wi=progressing:Ti=O 1.0
Wi=2-1:Ti=O 8.0
Wi=armfuls:Ti=O 1.0
Wi=1990:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Assurance:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Dodgers:Ti=I-ORG 9.0
Wi=Anza:Ti=O -7.0
Wi=pro-baseball:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Alberta:Ti=O -5.0
Wi=35th:Ti=O 2.0
Wi=Haarlem:Ti=O -4.0
Wi=charity:Ti=I-ORG -1.0
Wi=lifted:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Quigley:Ti=I-PER 6.0
Wi=mln:Ti=O 4.0
Wi=For:Ti=I-PER -1.0
Wi=cargo:Ti=I-PER -1.0
Wi=Francois-Rene:Ti=I-PER 6.0
Wi=Sforza:Ti=O -1.0
Wi=Moslem-led:Ti=I-ORG -1.0
Wi=201:Ti=O 2.0
Wi=Temperatures:Ti=I-LOC -2.0
Wi=details:Ti=I-LOC -2.0
Wi=inspired:Ti=O 2.0
Wi=11-15:Ti=O 2.0
Wi=Anti-Bhutto:Ti=O -5.0
Wi=VfB:Ti=I-ORG 6.0
Wi=BRINGS:Ti=O 3.0
Wi=Taha:Ti=I-PER 7.0
Wi=ambitious:Ti=I-MISC -1.0
Wi=President:Ti=I-MISC 2.0
Wi=fourth-stage:Ti=I-PER -2.0
Wi=Muenster:Ti=O -2.0
Wi=circulation:Ti=I-ORG -3.0
Wi=GUILDERS:Ti=I-PER -1.0
Wi=uphold:Ti=I-ORG -1.0
Wi=single:Ti=I-PER -2.0
Wi=respirator:Ti=O 1.0
Wi=Yasushi:Ti=O -6.0
Wi=TEXAS:Ti=O -2.0
Wi=15,613:Ti=O 4.0
Wi=Mosenergo:Ti=I-PER -1.0
Wi=Top:Ti=I-PER -1.0
Wi=Norman:Ti=I-PER 10.0
Wi=Singh:Ti=I-MISC -1.0
Wi=incentive:Ti=I-PER -1.0
Wi=weak:Ti=O 2.0
Wi=Mercantile:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Ferro:Ti=O -1.0
Wi=323-5:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Mauruschat:Ti=I-PER 2.0
Wi=2.4:Ti=I-ORG -4.0
Wi=taken:Ti=I-MISC -2.0
Wi=1)266:Ti=I-ORG -1.0
Wi=aims:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Seville:Ti=I-LOC 6.0
Wi=Siam:Ti=O -4.0
Wi=Shaba:Ti=O -4.0
Wi=Jornada:Ti=O -3.0
Wi=riots:Ti=I-ORG -2.0
Wi=NBA:Ti=I-ORG 8.0
Wi=third-placed:Ti=I-ORG -1.0
Wi=van:Ti=I-PER 2.0
Wi=5-2:Ti=O 4.0
Wi=10TH:Ti=O 3.0
Wi=move:Ti=I-LOC -1.0
Wi=dollar:Ti=I-PER -2.0
Wi=Gordana:Ti=O -2.0
Wi=schedule:Ti=I-PER -1.0
Wi=Wishart:Ti=O -2.0
Wi=Tobacco:Ti=I-LOC -1.0
Wi=85-share:Ti=O 2.0
Wi=progressive:Ti=O 1.0
Wi=tournament:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Wolverhampton:Ti=I-ORG 5.0
Wi=10700:Ti=O 1.0
Wi=penniless:Ti=O 2.0
Wi=roaring:Ti=I-PER -1.0
Wi=Esposito:Ti=I-ORG -1.0
Wi=filled:Ti=I-PER -1.0
Wi=sowing:Ti=I-MISC -1.0
Wi=drachma:Ti=I-ORG -1.0
Wi=unleashed:Ti=O 1.0
Wi=Is:Ti=O 1.0
Wi=Showers:Ti=I-PER -1.0
Wi=Ban:Ti=B-MISC -1.0
Wi=Abdul-Karim:Ti=O -3.0
Wi=character:Ti=I-PER -4.0
Wi=audience:Ti=O 4.0
Wi=20.:Ti=I-LOC -1.0
Wi=falls:Ti=I-MISC -1.0
Wi=crashed:Ti=I-PER -3.0
Wi=Centre:Ti=I-ORG -1.0
Wi=doubling:Ti=I-MISC -1.0
Wi=May:Ti=I-LOC -2.0
Wi=officer:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Elias:Ti=I-PER 4.0
Wi=south:Ti=I-LOC -2.0
Wi=severely:Ti=I-MISC -1.0
Wi=worry:Ti=O 1.0
Wi=13.8:Ti=I-LOC -1.0
Wi=reaffirmed:Ti=I-LOC -1.0
Wi=theft:Ti=O 3.0
Wi=Donje:Ti=I-PER -1.0
Wi=Cross:Ti=I-LOC -3.0
Wi=version:Ti=I-PER -1.0
Wi=mentor:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Add:Ti=I-ORG -2.0
Wi=1.875:Ti=I-ORG -1.0
Wi=28.98:Ti=I-PER -2.0
Wi=Lamm:Ti=O -5.0
Wi=Mariacarla:Ti=I-PER 1.0
Wi=recording:Ti=O 2.0
Wi=3:22:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Lansana:Ti=O -4.0
Wi=Jeff:Ti=I-MISC -1.0
Wi=barns:Ti=I-MISC -1.0
Wi=formula:Ti=I-LOC -1.0
Wi=ambassador:Ti=O 5.0
Wi=CNN:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Vyacheslav:Ti=I-LOC -1.0
Wi=film:Ti=I-ORG -1.0
Wi=non-EU:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Cricket:Ti=I-PER -1.0
Wi=Blake:Ti=I-PER 4.0
Wi=Cross:Ti=O -4.0
Wi=Korei:Ti=I-PER 2.0
Wi=Wahlen:Ti=I-ORG 6.0
Wi=food:Ti=I-ORG -2.0
Wi=10-0-42-0:Ti=I-PER -2.0
Wi=Britain:Ti=I-PER -3.0
Wi=Lofton:Ti=O -1.0
Wi=beauty:Ti=I-PER -1.0
Wi=8-0-33-0:Ti=O 2.0
Wi=widely:Ti=I-PER -1.0
Wi=Fernandez:Ti=I-ORG -2.0
Wi=IF:Ti=I-LOC -1.0
Wi=He:Ti=I-LOC -3.0
Wi=equitable:Ti=I-MISC -1.0
Wi=daily:Ti=I-PER -2.0
Wi=82-0:Ti=I-ORG -2.0
Wi=peso:Ti=I-PER -2.0
Wi=de:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Atletico:Ti=I-ORG 11.0
Wi=Nebraska:Ti=O -4.0
Wi=cattle:Ti=O 2.0
Wi=vote:Ti=I-ORG -3.0
Wi=agrregate:Ti=O 2.0
Wi=grow:Ti=O 1.0
Wi=trucked:Ti=I-PER -1.0
Wi=sun-drenched:Ti=I-MISC -1.0
Wi=6,150:Ti=I-PER -1.0
Wi=seems:Ti=I-PER -1.0
Wi=refugees:Ti=O 7.0
Wi=Benevolent:Ti=I-ORG 2.0
Wi=celebrations:Ti=O 3.0
Wi=Under-Secretary:Ti=I-ORG -3.0
Wi=misappropriating:Ti=I-ORG -3.0
Wi=18-year-old:Ti=I-PER -1.0
Wi=Measles:Ti=I-LOC -1.0
Wi=SAN:Ti=O -5.0
Wi=Inc:Ti=I-MISC -1.0
Wi=rescuers:Ti=O 1.0
Wi=right-wing:Ti=O 2.0
Wi=miss:Ti=O 3.0
Wi=Gritsoun:Ti=I-PER 2.0
Wi=text:Ti=I-LOC -1.0
Wi=CYPRUS:Ti=O -3.0
Wi=Oncins:Ti=O -7.0
Wi=hero:Ti=I-PER -3.0
Wi=Throughout:Ti=I-PER -1.0
Wi=Higher:Ti=I-PER -1.0
Wi=Andrea:Ti=I-PER 5.0
Wi=forces:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Mediterranean:Ti=O -3.0
Wi=Service:Ti=I-MISC -1.0
Wi=representative:Ti=I-ORG -3.0
Wi=responding:Ti=I-MISC -1.0
Wi=March:Ti=O 7.0
Wi=union-England:Ti=I-PER -1.0
Wi=Vicorp:Ti=I-ORG 5.0
Wi=catcher:Ti=O 1.0
Wi=Rohrabacher:Ti=I-PER 8.0
Wi=Konan:Ti=I-PER 4.0
Wi=lumber:Ti=O 4.0
Wi=four-day:Ti=I-MISC -1.0
Wi=my:Ti=I-PER -3.0
Wi=Lanusse:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Otelul:Ti=O -1.0
Wi=centrist:Ti=I-ORG -3.0
Wi=meek:Ti=O 1.0
Wi=An:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Krajina:Ti=O -6.0
Wi=Struver:Ti=I-PER 2.0
Wi=led:Ti=I-PER -3.0
Wi=cup:Ti=I-ORG -2.0
Wi=DUBAI:Ti=I-MISC -1.0
Wi=a.m.:Ti=O 3.0
Wi=help:Ti=O 7.0
Wi=Pat:Ti=I-PER 3.0
Wi=Zairean:Ti=O -6.0
Wi=WORTH:Ti=I-PER -1.0
Wi=Serb-held:Ti=I-MISC 9.0
Wi=injunction:Ti=I-ORG -1.0
Wi=month:Ti=O 7.0
Wi=SRINAGAR:Ti=I-LOC 5.0
Wi=0-1:Ti=I-ORG -3.0
Wi=treating:Ti=O 1.0
Wi=debentures:Ti=O 1.0
Wi=Omari:Ti=O -5.0
Wi=Palace:Ti=I-LOC 4.0
Wi=3.89:Ti=O 1.0
Wi=WALKOVER:Ti=I-ORG -2.0
Wi=substituted:Ti=I-PER -1.0
Wi=honours:Ti=O 5.0
Wi=interview:Ti=O 2.0
Wi=RESULTS:Ti=O 10.0
Wi=Cubs:Ti=O -5.0
Wi=Bd:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Slovakia:Ti=I-ORG -1.0
Wi=SCORES:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Baptist:Ti=O -2.0
Wi=performing:Ti=I-LOC -1.0
Wi=bungling:Ti=I-PER -2.0
Wi=SEEK:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Arias:Ti=I-PER 1.0
Wi=408:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Suspected:Ti=O 4.0
Wi=measures:Ti=I-LOC -1.0
Wi=customs:Ti=I-ORG -4.0
Wi=57.345:Ti=O 3.0
Wi=603:Ti=O 2.0
Wi=Empire:Ti=O -10.0
Wi=dissolution:Ti=O 4.0
Wi=enhance:Ti=I-PER -2.0
Wi=junior:Ti=O 2.0
Wi=Morris:Ti=I-PER 4.0
Wi=watched:Ti=I-PER -2.0
Wi=came:Ti=I-PER -2.0
Wi=Budapest:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Jonzon:Ti=O -4.0
Wi=15.75:Ti=I-PER -1.0
Wi=Carlton:Ti=I-ORG 2.0
Wi=plus:Ti=I-ORG -2.0
Wi=miners:Ti=O 2.0
Wi=Mugabe:Ti=O -3.0
Wi=daughter:Ti=I-PER -2.0
Wi=whitewash:Ti=I-ORG -1.0
Wi=?:Ti=O 3.0
Wi=Kansas:Ti=O -8.0
Wi=Zbigniew:Ti=O -3.0
Wi=dearly:Ti=O 1.0
Wi=maltch:Ti=O 2.0
Wi=Croatian:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Bedouin:Ti=I-LOC -1.0
Wi=81.5:Ti=O 1.0
Wi=BUGNO:Ti=O -4.0
Wi=Lejeune:Ti=O -3.0
Wi=Glenallen:Ti=I-PER 1.0
Wi=Newcrest:Ti=I-ORG 5.0
Wi=212-859-1610:Ti=O 3.0
Wi=69:Ti=I-PER -4.0
Wi=Tunisian:Ti=I-LOC -1.0
Wi=unauthorised:Ti=I-LOC -1.0
Wi=allegedly:Ti=O 4.0
Wi=Nov.:Ti=I-ORG -1.0
Wi=10772:Ti=O 1.0
Wi=escape:Ti=O 3.0
Wi=Wolfgang:Ti=I-PER 2.0
Wi=Freedom:Ti=I-LOC -1.0
Wi=1.3438:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Edhem:Ti=I-PER 6.0
Wi=spared:Ti=I-LOC -3.0
Wi=14th:Ti=O 3.0
Wi=EUROSWISS:Ti=O -5.0
Wi=weapons:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Committee:Ti=O -8.0
Wi=Chenab:Ti=O -6.0
Wi=teacher:Ti=O 2.0
Wi=Andria:Ti=I-ORG 6.0
Wi=shift:Ti=I-ORG -1.0
Wi=facility:Ti=O 3.0
Wi=syndicated:Ti=I-ORG -4.0
Wi=6-0-28-0:Ti=O 2.0
Wi=each:Ti=I-PER -2.0
Wi=Aalst:Ti=I-ORG 3.0
Wi=four-month:Ti=O 3.0
Wi=5:Ti=I-LOC -3.0
Wi=About:Ti=O 6.0
Wi=TUE:Ti=I-ORG -2.0
Wi=commerce:Ti=O 3.0
Wi=infection:Ti=I-PER -1.0
Wi=Herbert:Ti=I-PER 3.0
Wi=UIC:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Owens:Ti=I-MISC -1.0
Wi=681:Ti=O 2.0
Wi=Palestinian-ruled:Ti=I-PER -1.0
Wi=Daily:Ti=I-MISC -3.0
Wi=DODGERS:Ti=I-LOC -1.0
Wi=raised:Ti=I-LOC -2.0
Wi=WBUR-FM:Ti=O -8.0
Wi=developed:Ti=O 2.0
Wi=Kouame:Ti=I-PER 2.0
Wi=3-11/16:Ti=I-LOC -1.0
Wi=centred:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Norske:Ti=O -2.0
Wi=Thailand:Ti=O -9.0
Wi=AEI:Ti=O -6.0
Wi=Ogilvy:Ti=I-ORG 5.0
Wi=maintenance:Ti=O 1.0
Wi=favoured:Ti=O 1.0
Wi=admitted:Ti=O 4.0
Wi=Kamio:Ti=I-PER 4.0
Wi=GROZNY:Ti=O -5.0
Wi=Open:Ti=O -2.0
Wi=Wayne:Ti=I-LOC -4.0
Wi=Palace:Ti=I-ORG 6.0
Wi=Jacobs:Ti=I-ORG -1.0
Wi=clocked:Ti=O 4.0
Wi=qualified:Ti=I-PER -1.0
Wi=Vavuniya:Ti=I-LOC 5.0
Wi=Crafar:Ti=I-PER 1.0
Wi=300:Ti=I-PER -1.0
Wi=prior:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Aguas:Ti=I-PER -1.0
Wi=channels:Ti=O 3.0
Wi=Piotr:Ti=I-PER 3.0
Wi=QADISSIYA:Ti=O -5.0
Wi=2843:Ti=I-ORG -2.0
Wi=three-wicket:Ti=I-PER -1.0
Wi=Eddie:Ti=O -5.0
Wi=SLAM:Ti=I-ORG -1.0
Wi=36th:Ti=O 2.0
Wi=rarely:Ti=O 2.0
Wi=Tolkacheva:Ti=I-PER 2.0
Wi=Rabbani:Ti=I-LOC -2.0
Wi=4mos:Ti=I-ORG -3.0
Wi=who:Ti=I-LOC -3.0
Wi=requested:Ti=O 2.0
Wi=Marty:Ti=I-PER 2.0
Wi=want:Ti=I-PER -3.0
Wi=Promo:Ti=O 3.0
Wi=scientists:Ti=O 3.0
Wi=annually:Ti=I-PER -1.0
Wi=bank:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Seng:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Scientist:Ti=I-LOC -1.0
Wi=diverse:Ti=I-PER -1.0
Wi=amounted:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Matthew:Ti=I-ORG -2.0
Wi=10-15:Ti=I-MISC -1.0
Wi=motocross:Ti=I-PER -1.0
Wi=BUT:Ti=O 4.0
Wi=4-3:Ti=I-PER -1.0
Wi=even:Ti=O 6.0
Wi=105,000:Ti=I-ORG -2.0
Wi=DANCE:Ti=I-ORG -1.0
Wi=47.93:Ti=I-MISC -1.0
Wi=202.65:Ti=I-ORG -2.0
Wi=BARCELONA:Ti=I-PER -2.0
Wi=Baird:Ti=I-ORG 9.0
Wi=Nomo:Ti=I-PER 5.0
Wi=111.50:Ti=I-PER -1.0
Wi=found:Ti=I-MISC -1.0
Wi=auction:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Ravanchi:Ti=I-PER 2.0
Wi=funding:Ti=O 1.0
Wi=heavy:Ti=I-ORG -1.0
Wi=8-6:Ti=I-PER -3.0
Wi=two:Ti=O 13.0
Wi=These:Ti=I-LOC -3.0
Wi=hamburger:Ti=I-PER -1.0
Wi=Ramle:Ti=I-LOC 6.0
Wi=consulates:Ti=O 1.0
Wi=Limited:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Alistair:Ti=O -1.0
Wi=One-year:Ti=I-MISC 5.0
Wi=overcome:Ti=I-LOC -2.0
Wi='ve:Ti=I-PER -1.0
Wi=parliament:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Roman:Ti=I-PER 1.0
Wi=Midfielder:Ti=I-PER -2.0
Wi=Bids:Ti=I-PER -1.0
Wi=insurgency-related:Ti=O 1.0
Wi=Gigi:Ti=I-PER 1.0
Wi=wrist:Ti=I-MISC -1.0
Wi=lb-4:Ti=O 2.0
Wi=claimed:Ti=O 4.0
Wi=Hwa:Ti=I-ORG 1.0
Wi=864148:Ti=I-ORG -1.0
Wi=autonomy:Ti=O 2.0
Wi=Palmans:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Ronny:Ti=I-PER 2.0
Wi=blocks:Ti=O 1.0
Wi=have:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Fernanda:Ti=O -1.0
Wi=HELIBOR:Ti=I-MISC 6.0
Wi=Sullivan:Ti=I-LOC 5.0
Wi=great-granddaughter:Ti=O 1.0
Wi=Eyewitnesses:Ti=O 1.0
Wi=who:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Roy:Ti=I-LOC -1.0
Wi=actions:Ti=I-PER -1.0
Wi=expectations:Ti=I-MISC -1.0
Wi=INTO:Ti=I-LOC -1.0
Wi=seedings:Ti=O 2.0
Wi=testosterone:Ti=I-ORG -1.0
Wi=inspector:Ti=I-LOC -1.0
Wi=HISTORIC:Ti=I-LOC -1.0
Wi=cheery:Ti=I-PER -2.0
Wi=Anthony:Ti=O -4.0
Wi=Curren:Ti=O -2.0
Wi=Guard:Ti=O -3.0
Wi=alloy:Ti=I-ORG -1.0
Wi=pursuit:Ti=O 5.0
Wi=31.0:Ti=O 1.0
Wi=monies:Ti=I-ORG -1.0
Wi=firms:Ti=I-PER -1.0
Wi=Shanghai-Ek:Ti=I-ORG 3.0
Wi=2.00-2.25:Ti=O 1.0
Wi=bbl:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Werner:Ti=O -6.0
Wi=progress:Ti=I-LOC -1.0
Wi=50-cent:Ti=O 2.0
Wi=MIAMI:Ti=O -6.0
Wi=90.50:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Tikhomirov:Ti=I-ORG -1.0
Wi=helping:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Bells:Ti=I-ORG 4.0
Wi=Conservative:Ti=I-PER -1.0
Wi=GRAND:Ti=I-MISC 3.0
Wi=non-seeded:Ti=O 1.0
Wi=10-1-47-2:Ti=O 3.0
Wi=Baptist:Ti=I-LOC 6.0
Wi=RAPIDS:Ti=I-ORG 5.0
Wi=Later:Ti=O 3.0
Wi=MDS:Ti=I-ORG 9.0
Wi=physically:Ti=O 2.0
Wi=Fishermen:Ti=O -5.0
Wi=replacement:Ti=I-LOC -1.0
Wi=backlash:Ti=I-LOC -1.0
Wi=LOUIS:Ti=I-MISC -1.0
Wi=none:Ti=I-PER -3.0
Wi=Shigeki:Ti=I-PER 4.0
Wi=Shane:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Chamber:Ti=I-LOC -1.0
Wi=KUALA:Ti=I-LOC 6.0
Wi=seven-day:Ti=I-PER -1.0
Wi=L-ORIZZONT:Ti=O -2.0
Wi=2065.260:Ti=I-PER -1.0
Wi=Mushtaq:Ti=I-PER 7.0
Wi=counsel:Ti=I-ORG -3.0
Wi=organist:Ti=I-LOC -6.0
Wi=14.78:Ti=I-PER -1.0
Wi=AD-DIYAR:Ti=I-LOC -2.0
Wi=displaced:Ti=I-ORG -1.0
Wi=create:Ti=I-PER -1.0
Wi=forced:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Abe:Ti=I-PER 3.0
Wi=grab:Ti=O 1.0
Wi=Aegon:Ti=O -5.0
Wi=awfully:Ti=O 4.0
Wi=Gouda:Ti=O -4.0
Wi=MPS:Ti=B-MISC -1.0
Wi=Kurt:Ti=I-PER 4.0
Wi=ENDS:Ti=I-PER -2.0
Wi=Robben:Ti=O -4.0
Wi=related:Ti=B-MISC -1.0
Wi=regarded:Ti=O 1.0
Wi=Bhavnagar:Ti=I-ORG 6.0
Wi=INDORE:Ti=O -3.0
Wi=Billy:Ti=I-MISC -1.0
Wi=POLLOCK:Ti=I-PER 5.0
Wi=Conakry:Ti=I-LOC 7.0
Wi=Czestochowa:Ti=O -1.0
Wi=Dharmasena:Ti=I-LOC -1.0
Wi=RUF:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Atlanta:Ti=I-LOC 9.0
Wi=punches:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Encyclopedia:Ti=O -1.0
Wi=inactivity:Ti=O 1.0
Wi=Delhi:Ti=I-LOC 10.0
Wi=Muralidaran:Ti=O -5.0
Wi=praises:Ti=I-PER -5.0
Wi=Manfred:Ti=O -3.0
Wi=OAKLAND:Ti=I-ORG 3.0
Wi=Hamid:Ti=O -3.0
Wi=AGAINST:Ti=I-PER -2.0
Wi=Loyola:Ti=I-PER 3.0
Wi=PREMIUM:Ti=I-PER -1.0
Wi=Demel:Ti=I-PER 5.0
Wi=soup:Ti=I-LOC -3.0
Wi=warrants:Ti=I-PER -1.0
Wi=Brown:Ti=I-LOC -1.0
Wi=protested:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Botafogo:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Estudiantes:Ti=O -3.0
Wi=IPE:Ti=I-PER -1.0
Wi=particularly:Ti=I-PER -1.0
Wi=Silpa-archa:Ti=O -3.0
Wi=17-year-old:Ti=O 1.0
Wi=KIGALI:Ti=I-LOC 6.0
Wi=replied:Ti=O 1.0
Wi=Japanese:Ti=I-PER -3.0
Wi=Fraser:Ti=I-PER 4.0
Wi=event:Ti=I-MISC -3.0
Wi=ISS:Ti=O -1.0
Wi=emotional:Ti=O 3.0
Wi=speed:Ti=I-PER -1.0
Wi=Cronje:Ti=I-PER 3.0
Wi=Proposition:Ti=I-MISC 5.0
Wi=9/16:Ti=I-PER -2.0
Wi=Berger:Ti=O -11.0
Wi=Osvaldo:Ti=I-PER 3.0
Wi=SRI:Ti=I-LOC 6.0
Wi=slaughter:Ti=O 1.0
Wi=accepting:Ti=O 3.0
Wi=Inchon:Ti=I-LOC 5.0
Wi=civilians:Ti=O 3.0
Wi=Munton:Ti=O -3.0
Wi=becomes:Ti=I-PER -1.0
Wi=Eldred:Ti=I-ORG -1.0
Wi=jeopardise:Ti=O 2.0
Wi=Creation:Ti=I-MISC 6.0
Wi=Ferrigato:Ti=O -3.0
Wi=432:Ti=O 3.0
Wi=fueled:Ti=I-ORG -2.0
Wi=half:Ti=I-MISC -1.0
Wi=bishop:Ti=O 4.0
Wi=2030:Ti=I-MISC -2.0
Wi=irresponsible:Ti=I-PER -3.0
Wi=Humanitarian:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Soccer:Ti=I-PER -2.0
Wi=migration:Ti=I-LOC -1.0
Wi=suicide:Ti=O 4.0
Wi=ball:Ti=I-ORG -2.0
Wi=automatic:Ti=O 2.0
Wi=LIBOR:Ti=O -3.0
Wi=Graf-like:Ti=O -6.0
Wi=tops:Ti=I-LOC -2.0
Wi=1986-87:Ti=I-ORG -2.0
Wi=Franny:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Barnett:Ti=O -1.0
Wi=THIRD:Ti=O 4.0
Wi=batting:Ti=O 2.0
Wi=Moslem-Croat:Ti=I-PER -1.0
Wi=bad:Ti=O 3.0
Wi=25:Ti=O 6.0
Wi=Ivorian:Ti=O -7.0
Wi=Ozers:Ti=O -1.0
Wi=Harare:Ti=I-PER -2.0
Wi=Luc:Ti=I-PER 2.0
Wi=Cage:Ti=I-ORG -1.0
Wi=55:Ti=O 6.0
Wi=Sporting:Ti=I-ORG 7.0
Wi=Villiers:Ti=I-ORG -1.0
Wi=poor:Ti=O 4.0
Wi=unchanged:Ti=I-LOC -1.0
Wi=7-6:Ti=I-PER -3.0
Wi=shortage:Ti=O 1.0
Wi=viewed:Ti=I-PER -1.0
Wi=bombers:Ti=I-MISC -1.0
Wi=RAVANELLI:Ti=I-ORG -2.0
Wi=know:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Bradford:Ti=I-ORG 8.0
Wi=rebel:Ti=I-PER -1.0
Wi=Sierakowice:Ti=O -4.0
Wi=fall:Ti=I-PER -3.0
Wi=issues:Ti=I-ORG -4.0
Wi=Museum:Ti=I-ORG -1.0
Wi=compatriots:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Andrejez:Ti=O -2.0
Wi=Melbourne:Ti=I-LOC 5.0
Wi=COMEX:Ti=I-ORG 5.0
Wi=Agota:Ti=O -3.0
Wi=peso:Ti=O 3.0
Wi=floater:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Hatoyama:Ti=I-LOC -1.0
Wi=at:Ti=I-PER -3.0
Wi=But:Ti=I-PER -3.0
Wi='ll:Ti=I-LOC -3.0
Wi=landmines:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Heinz-Harald:Ti=O -4.0
Wi=Anwar:Ti=I-PER 6.0
Wi=Maltese:Ti=I-PER -1.0
Wi=Industrial:Ti=I-LOC -1.0
Wi=insincere:Ti=I-PER -1.0
Wi=Schork:Ti=O -2.0
Wi=injunction:Ti=I-MISC -1.0
Wi=veteran:Ti=I-PER -1.0
Wi=here:Ti=I-PER -2.0
Wi=Orphan:Ti=I-PER -1.0
Wi=1:52.354:Ti=O 1.0
Wi=31.44:Ti=O 1.0
Wi=Boutoille:Ti=I-ORG -1.0
Wi=POSITIONS:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Seguy:Ti=I-PER 1.0
Wi=Stakes:Ti=I-PER -1.0
Wi=brings:Ti=O 3.0
Wi=CA:Ti=O -7.0
Wi=Makarov:Ti=I-PER 2.0
Wi=terry:Ti=I-ORG -1.0
Wi=includes:Ti=I-ORG -5.0
Wi=BORROWER:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Salomon:Ti=I-PER -2.0
Wi=conference:Ti=I-ORG -3.0
Wi=212-859-1710:Ti=O 2.0
Wi=Yellow:Ti=I-LOC -4.0
Wi=der:Ti=I-PER 7.0
Wi=Torino:Ti=I-ORG 2.0
Wi=rapid:Ti=O 1.0
Wi=expects:Ti=O 4.0
Wi=Boulder:Ti=O -3.0
Wi=Bread:Ti=O 1.0
Wi=Lord:Ti=O -2.0
Wi=spiritual:Ti=O 1.0
Wi=WED:Ti=O 1.0
Wi=ROMANIA:Ti=I-PER -1.0
Wi=**General:Ti=O -6.0
Wi=Sturrup:Ti=O -1.0
Wi=detailed:Ti=O 2.0
Wi=debilitating:Ti=O 1.0
Wi=4:19.762:Ti=O 1.0
Wi=computer:Ti=I-LOC -1.0
Wi=dried:Ti=I-PER -1.0
Wi=a:Ti=I-PER -5.0
Wi=stance:Ti=I-LOC -2.0
Wi=1,380:Ti=O 2.0
Wi=Bresciani:Ti=I-PER 1.0
Wi=AFRICA:Ti=I-ORG -2.0
Wi=1:40.227:Ti=O 1.0
Wi=near:Ti=I-LOC -3.0
Wi=870:Ti=I-ORG -1.0
Wi=REVISED:Ti=O 2.0
Wi=CAPS:Ti=O 2.0
Wi=Lands:Ti=O 1.0
Wi=WEDNESDAY:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Hoek:Ti=I-ORG 5.0
Wi=Rosario:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Sacramento:Ti=O -1.0
Wi=Price:Ti=I-MISC 4.0
Wi=grenade:Ti=I-ORG -1.0
Wi=write:Ti=O 1.0
Wi=sector:Ti=O 5.0
Wi=eventually:Ti=O 1.0
Wi=Wim:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Yield:Ti=O 2.0
Wi=rated:Ti=O 2.0
Wi=Bach:Ti=I-PER 4.0
Wi=Kurdish:Ti=O -13.0
Wi=8-15:Ti=O 2.0
Wi=airmen:Ti=O 1.0
Wi=among:Ti=I-PER -1.0
Wi=v:Ti=I-PER -2.0
Wi=MULDER:Ti=O -4.0
Wi=Turnover:Ti=O 2.0
Wi=recently:Ti=I-PER -1.0
Wi=FRATERNITE:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Norwegian:Ti=O -10.0
Wi=co-world:Ti=O 4.0
Wi=Danish:Ti=I-LOC -2.0
Wi=Heart:Ti=I-PER -1.0
Wi=79:Ti=I-PER -2.0
Wi=Neptune:Ti=I-ORG 1.0
Wi=minor:Ti=I-LOC -3.0
Wi=426:Ti=O 1.0
Wi=Lawyer:Ti=O 3.0
Wi=infiltrating:Ti=O 1.0
Wi=7-9:Ti=O 4.0
Wi=Shehu:Ti=I-ORG -1.0
Wi=1360:Ti=O 1.0
Wi=Lira:Ti=O -2.0
Wi=Shabana:Ti=I-PER 1.0
Wi=10.45:Ti=I-PER -1.0
Wi=ousted:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Santamaria:Ti=I-PER -3.0
Wi=Lye:Ti=O -2.0
Wi=evasion:Ti=I-ORG -1.0
Wi=dates:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Production:Ti=I-MISC 5.0
Wi=FIRM:Ti=O 1.0
Wi=Melbourne:Ti=I-ORG 4.0
Wi=dip:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Motorola:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Ten:Ti=O -2.0
Wi=hog:Ti=I-PER -1.0
Wi=AP:Ti=O -3.0
Wi=mouth:Ti=I-PER -1.0
Wi=sparked:Ti=I-ORG -1.0
Wi=worship:Ti=O 1.0
Wi=Wright:Ti=I-PER 2.0
Wi=impact:Ti=I-LOC -1.0
Wi=2w:Ti=O 2.0
Wi=49:Ti=O 4.0
Wi=Valkucak:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Ottavio:Ti=O -3.0
Wi=Labor:Ti=I-MISC 2.0
Wi=7-1-24-0:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Brasilia:Ti=O -8.0
Wi=8.52:Ti=O 1.0
Wi=falling:Ti=I-LOC -1.0
Wi=cms:Ti=I-PER -1.0
Wi=imposed:Ti=I-MISC -1.0
Wi=young:Ti=I-PER -3.0
Wi=Miyaga:Ti=I-PER 3.0
Wi=northwest:Ti=O 4.0
Wi=CO:Ti=I-ORG 5.0
Wi=Francesco:Ti=I-ORG -1.0
Wi=VAN:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Karen:Ti=O -10.0
Wi=Manuel:Ti=O -4.0
Wi=Bart:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Barrier:Ti=I-ORG -1.0
Wi=astonishing:Ti=O 1.0
Wi=W.:Ti=I-ORG 1.0
Wi=ANNEX:Ti=I-PER -1.0
Wi=64.95:Ti=I-PER -1.0
Wi=exhausted:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Manuel:Ti=I-LOC -1.0
Wi=TM:Ti=I-ORG 5.0
Wi=1631:Ti=O 2.0
Wi=Mickey:Ti=I-PER 4.0
Wi=growth:Ti=I-LOC -1.0
Wi=109:Ti=I-LOC -1.0
Wi=originally:Ti=I-ORG -1.0
Wi=captive:Ti=I-LOC -1.0
Wi=w-9:Ti=O 3.0
Wi=Brenner:Ti=I-LOC -1.0
Wi=DE:Ti=I-ORG 5.0
Wi=ref:Ti=O 1.0
Wi=friends:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Hodzic:Ti=O -6.0
Wi=Swerford:Ti=O -5.0
Wi=duel:Ti=I-PER -1.0
Wi=Servais:Ti=I-MISC -1.0
Wi=undermine:Ti=I-PER -1.0
Wi=bribes:Ti=I-ORG -2.0
Wi=2.777:Ti=O 1.0
Wi=British-based:Ti=O -5.0
Wi=Francisco:Ti=I-PER 2.0
Wi=illegal:Ti=O 6.0
Wi=cleared:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Production:Ti=O -2.0
Wi=Marushko:Ti=I-ORG -1.0
Wi=arrangements:Ti=I-PER -1.0
Wi=background:Ti=O 2.0
Wi=Rafael:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Traders:Ti=O 5.0
Wi=MALAYSIAN:Ti=I-MISC 5.0
Wi=meeting:Ti=I-LOC -2.0
Wi=postponement:Ti=I-ORG -3.0
Wi=abandoned:Ti=I-ORG -3.0
Wi=MILTIADIS:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Donwahi:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Eager:Ti=O 2.0
Wi=deadlocked:Ti=I-LOC -1.0
Wi=stunning:Ti=I-PER -1.0
Wi=bicycle:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Rita:Ti=I-LOC -2.0
Wi=ERA:Ti=I-MISC 6.0
Wi=agrregate:Ti=I-PER -1.0
Wi=4:21.715:Ti=I-PER -1.0
Wi=averaged:Ti=O 3.0
Wi=branch:Ti=I-ORG -3.0
Wi=trillion:Ti=I-PER -4.0
Wi=Scifo:Ti=O -2.0
Wi=disappears:Ti=I-PER -1.0
Wi=36,5:Ti=O 4.0
Wi=SELIKO:Ti=I-PER -1.0
Wi=10-15:Ti=O 5.0
Wi=Blacks:Ti=I-PER -2.0
Wi=4,658,000:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Bak:Ti=O -2.0
Wi=toll:Ti=I-LOC -1.0
Wi=dealer:Ti=O 2.0
Wi=video:Ti=I-PER -1.0
Wi=Naval:Ti=I-LOC 2.0
Wi=Mayfiar:Ti=O -5.0
Wi=Express:Ti=I-MISC -1.0
Wi=reign:Ti=I-ORG -1.0
Wi=x-Club:Ti=I-PER -1.0
Wi=ca:Ti=I-LOC -1.0
Wi=6-0-29-1:Ti=I-PER -2.0
Wi=Merwe:Ti=O -2.0
Wi=disciplinary:Ti=I-PER -4.0
Wi=Spring:Ti=I-PER 1.0
Wi=occupying:Ti=I-LOC -1.0
Wi=disillusioned:Ti=O 1.0
Wi=possessions:Ti=I-ORG -1.0
Wi=lying:Ti=O 2.0
Wi=RE:Ti=O 2.0
Wi=43-year-old:Ti=O 3.0
Wi=400-strong:Ti=I-ORG -2.0
Wi=cart:Ti=I-PER -1.0
Wi=NATO-led:Ti=I-MISC 7.0
Wi=jeopardised:Ti=O 1.0
Wi=One-year:Ti=O -5.0
Wi=Hirsch:Ti=I-PER 4.0
Wi=organisers:Ti=I-MISC -1.0
Wi=specific:Ti=O 5.0
Wi=Funk:Ti=O -1.0
Wi=Viannet:Ti=I-PER 4.0
Wi=emotion:Ti=I-LOC -1.0
Wi=RBA:Ti=I-ORG 7.0
Wi=Baltimore:Ti=I-MISC -1.0
Wi=strategist:Ti=I-ORG -1.0
Wi=financed:Ti=O 1.0
Wi=reorganization:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Dnevi:Ti=I-ORG 5.0
Wi=diplomats:Ti=I-MISC -2.0
Wi=Damm:Ti=I-PER 2.0
Wi=Olo:Ti=I-PER 2.0
Wi=super:Ti=I-PER -1.0
Wi=Cassidy:Ti=O -2.0
Wi=lengths:Ti=I-PER -2.0
Wi=baht:Ti=O 4.0
Wi=Warner:Ti=I-PER 4.0
Wi=imports:Ti=I-ORG -1.0
Wi=original:Ti=O 3.0
Wi=winners:Ti=I-PER -4.0
Wi=II:Ti=I-ORG 2.0
Wi=taking:Ti=I-PER -4.0
Wi=COMMANDOS:Ti=I-MISC -1.0
Wi=cancelling:Ti=O 2.0
Wi=Seoul:Ti=O -6.0
Wi=coastal:Ti=I-MISC -1.0
Wi=welcoming:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Senior:Ti=I-PER -1.0
Wi=pinch-hits:Ti=I-PER -1.0
Wi=concept:Ti=I-LOC -1.0
Wi=840M:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Stagecoach:Ti=O -8.0
Wi=Lakes:Ti=I-ORG -2.0
Wi=regards:Ti=O 3.0
Wi=Biogen:Ti=I-ORG 9.0
Wi=three-year-old:Ti=O 1.0
Wi=2,000:Ti=I-ORG -2.0
Wi=motor:Ti=I-PER -1.0
Wi=itself:Ti=O 4.0
Wi=Sonntag:Ti=I-LOC -1.0
Wi=YES:Ti=O 2.0
Wi=Taiwanese:Ti=I-PER -1.0
Wi=semifinalist:Ti=I-PER -2.0
Wi=Yield:Ti=I-ORG -2.0
Wi=twenty-second:Ti=O 2.0
Wi=pleased:Ti=I-PER -1.0
Wi=systems:Ti=I-PER -1.0
Wi=savaged:Ti=I-MISC -1.0
Wi=body:Ti=I-LOC -1.0
Wi=shiny:Ti=I-ORG -1.0
Wi=uniform:Ti=I-MISC -1.0
Wi=mid-September:Ti=O 1.0
Wi=4-1:Ti=I-LOC -2.0
Wi=administrator:Ti=I-PER -1.0
Wi=Couples:Ti=I-PER 5.0
Wi=2,189:Ti=I-LOC -1.0
Wi=co-owned:Ti=I-PER -1.0
Wi=Todd:Ti=I-PER 10.0
Wi=Antoine:Ti=O -2.0
Wi=3:03:Ti=O 2.0
Wi=2,282nd:Ti=I-PER -2.0
Wi=quarter-finals:Ti=I-MISC -2.0
Wi=credulity:Ti=I-LOC -1.0
Wi=2-7:Ti=O 3.0
Wi=Mafia:Ti=I-LOC -2.0
Wi=pulled:Ti=I-MISC -1.0
Wi=cholesterol:Ti=O 4.0
Wi=toppling:Ti=O 2.0
Wi=unofficial:Ti=I-PER -1.0
Wi=Shabwa:Ti=I-LOC 7.0
Wi=Aa3:Ti=O 2.0
Wi=65th:Ti=I-PER -2.0
Wi=lambasts:Ti=I-PER -1.0
Wi=Franz:Ti=O -2.0
Wi=Balewa:Ti=O -1.0
Wi=welfare:Ti=I-LOC -1.0
Wi=signs:Ti=O 2.0
Wi=AFL:Ti=O -6.0
Wi=fallen:Ti=O 4.0
Wi=anchored:Ti=I-MISC -1.0
Wi=MEXICO:Ti=I-ORG -4.0
Wi=6.1:Ti=I-MISC -1.0
Wi=Blind:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Wisinga:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Balkan:Ti=I-LOC 5.0
Wi=washed:Ti=I-ORG -1.0
Wi=he:Ti=I-MISC -6.0
Wi=family:Ti=I-PER -2.0
Wi=IVAC:Ti=O -5.0
Wi=reinforcements:Ti=I-LOC -1.0
Wi=CAMAT:Ti=I-ORG 6.0
Wi=slogans:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Army:Ti=I-ORG 7.0
Wi=BUDAPEST:Ti=O -3.0
Wi=NAC:Ti=O -4.0
Wi=32:Ti=I-PER -2.0
Wi=concerned:Ti=I-LOC -1.0
Wi=Simitis:Ti=I-ORG -1.0
Wi=Aleksandrovac:Ti=I-LOC 5.0
Wi=but:Ti=I-ORG -3.0
Wi=Marathon:Ti=O 1.0
